【人性系列】Season2結局 《置業地獄》post 7

注意

請容許作者循例戴好頭盔，一來保障自己，二來想盡點作者應有的道德責任，無謂嘩眾取寵，求巴打絲打追故而令到部份年輕讀者不安。

故事內容純粹虛構，如有雷同，實屬巧合。

契弟絕不鼓吹任何犯法行為，懇請讀者切勿模仿。

由於本系列故事內容含有一定血腥恐佈，人性以及道德爭議，可能會造成不安。雖然作者不肯定「18禁」的界線，但心智未成熟或恐懼血腥、暴力、色情的巴打絲打請回「上一頁」，不勝感激。

《置業地獄》為本系列Season 2 ，故事承接上季《面試地獄》，兩季部份角色和劇情相關。契弟逢星期一至五晚上更新，保證不爛尾。不知不覺，已經來到Post 7，(應該是結局Post好了），多謝各位巴打絲打一直支持！

追看Season 2 之前，不妨先重看上一季《面試地獄》。第一季題材圍繞工作面試，至於第二季呢？

這個問題是多餘的，其實純粹湊個字數。名副其實，這一季以置業為題。

香港人，為一層樓，究竟可以去到甚麼地步呢？

喔，如果你已經記得劇情，而且準備好接受人性洗禮，那麼就讓地獄的齒輪繼續轉動了，嘿嘿。

Facebook Page：

Season 1 重溫

《面試地獄》紙言傳送：

《面試地獄》Post ：

前文：

【人性系列】Season2 《置業地獄》 Post1

【人性系列】Season2 《置業地獄》post 2

【人性系列】Season2 《置業地獄》post 3

【人性系列】Season2 《置業地獄》post 4

【人性系列】Season2 《置業地獄》post 5

【人性系列】Season2 《置業地獄》post 6

Season 2 紙言傳送（定時更新）：

留名

咁快就完

新Post要有文，好似係（扮住新一更先）

承前文化.......

我站起來，對神色凝重的會計師訕笑道：「會計師先生，遊戲已經玩完。係時候履行約定喇。閉路電視嘅另一邊有咁多觀眾望住，你應該唔會反口吧？」

會計師還未回答，四上卻突然掂起腳尖咬了會計師顫抖的唇一口，然後將衣袖中的掌心雷啪地放在賭檯上，乾脆地推到我身前。

「Kill me, please.」四上平靜地說道。

「Sam，不如算啦。既然已經贏咗，無需要殺一個唔關事嘅女人。」心柔低聲勸道。

「今日留一線，日後好相見呀......」龍友口裡勸說，身體誠實得很，相機已經準備就緒。

我緩緩搖頭，拿起賭檯上掌心雷，瞄準四上的胸脯！

「如果剛才係我地輸，會計師你又會放過我地？」
「唔會。」

「無錯，殺人就有被殺嘅準備。你仲有咩說話想同你女人講？趁有機會就快啲講喇，哈哈........」

「殺死我。」會計師輕輕推開四上，聲音弱不可聞，至少閉路電視另一端的觀眾聽不到就是了。

我來回打量這對推來推去的男女，不滿地哼了一聲，鎗指向天花板角落的閉路電視。

「熄閉路電視。」我用眼神示意。

當會計師中斷直播後，把四上護在身後：「殺我。你今日唔選擇殺我，將來一定會後悔。」

「Kill me!」四上又跑上前。

幹，我必須強調這對癡男怨女超煩！

「殺我。殺我比殺一個女人更划算。」

停......

「Kill me!」

停！

「殺我。Sam San，你應該識計數？」

停！！！

「Kill me!」

停！！！！！！！！！！！

我看著他們團團轉，抬起的手都酸軟發麻了。我必須強調這對癡男怨女非我的劇本能夠形容！
幹！

我終於按捺不住躁意，咆哮道：「屌！你地爭夠未？溝埋一齊做鴛鴦屍吖笨！鴛鴦屍呀，聽唔聽得明廣東話呀！依家我係編劇定你地係編劇呀！」

「龍友，你係二次元迷，應該識講幾句日文？同四上小姐講，我有一個大家都唔使死嘅辦法。
「除衫，喺會計師面前玩『夫目前犯』，俾我開心一次，會計師就唔使死......」

不知怎地，說到這裡，我的腦袋突然傳來一陣劇痛，垃圾的臭味再次瀰漫在空氣中，莫名奇妙的憤怨和恐懼讓我反胃作嘔。

我壓下這份異樣感，續道：「嘿，又或者......會計師先生將自己嘅陽具切落嚟，親手餵四上小姐食，咁四上小姐就可以生還囉。」

「趁我未改變主意之前，你地快啲揀啦。」

「Sam！夠啦！」心柔怒喝道。

「柔，我從來都唔講正義，邊個想害我，我就要佢比我痛苦十倍，百倍！」

龍友怯怯地翻譯後，四上二話不說地解開和服。同時，會計師跑到酒櫃，哐噹地敲碎一支烈酒，一手握著鋒利的破璃，一手解皮帶。

「嘿嘿嘿，快啲.......再快啲！Do you hear the people sing，singing the song of angry man! 」我瞇起眼，哼著激昂的歌調。

當四上小姐快要脫下和服，會計師露出三角底褲之際，鎗聲霍然響起！

砰！天花板應聲開了一個洞，灰屑散落在賭檯上。

「停手，嘿。雖然我個人係四上小姐嘅影迷，但我有女朋友。再者，我無興趣睇閹割表演。」

我臉色徒然一轉，對心柔歉然說道：「柔，我地走啦。」

「嗯。我就知你一定唔會咁做，我地返去。」心柔輕輕撫我的臉。

然後，我感覺到自己的耳朵180度反轉，被笑得非常恐怖的心柔往外面拖行。龍友隨我們後面拍照。

「影迷吖嗱！」

「睇AV吖嗱！」

「夫目前犯吖嗱！成柏宇，我依家返去就幫你絕育。」

「等等。Sam San，你究竟想點？」會計師反應過來，把我們叫住。

我停步，站在和室中，回頭掃他一眼：「喔，我突然唔想殺你，你兩位嘅戲份未完。」

「喔，重有.......牆上面呢幅家庭照同呢間和室格格不入，可惜。擺你地兩個嘅合照仲好，對吧？」

說罷，我再次失去作為男人的尊嚴，被心柔押送離開。

嗶－嗶。

當我握住門把之際，信用機卻忽然傳來一陣震動。掏出來一看，發現剛才輸掉的信用值都回來了。媽的，我幾乎都忘了這件事。

「陸志明想消滅惡魔，但竟然培育出另一隻更可怕嘅惡魔。今晚嘅事，就當我欠Sam San你一個人情。」會計師的聲音響起。

「惡魔編劇嗎？嘿。」

「喂，唔好再扯......」

要不是心柔快把我的耳朵扭下來，我想趁這個難得的機會再裝帥一會.......

你大概很想知道這一晚之後的情節吧？

咳，這不是AV劇本嘛.......

好了，回去住所後的深宵，我成功當上綑綁系最佳男主角，哀怨與慘叫有如狼嚎，徹夜纏繞不息。

陰陽巴
河馬巴

原諒契弟唔係逐個回覆撳嚟覆，驚影響討論同睇文

夢生巴

高登巴，契弟應該可以喺呢個post完文，希望......

墳巴

新post留名

點解開左新post我會有notification

客氣絲打

春巴今晚瞓覺唔好周圍望......

咁快結局

其實未到 但寫定先

推

Typo巴

嘩你mon住個post

其實無
契弟處於好眼瞓 但又唔想浪費時間瞓覺嘅掙扎中

btw,突然諗起溫柔巴 好返未？

夫目前犯

ricky 巴
秋仔輸俾編劇成 點睇

睇落去.......

如果你再翻睇會計師某幾句對話

九把刀所有書都好正 功夫型爆

新po留名

唯有飲者留其名 快啲寫異能故啦

留名+正評
估唔到會計師會有個咁大嘅弱點

錢都是浮雲
真愛難求

還我天晴

再次留名

好了，回去住所後的深宵，我成功當上綑綁系最佳男主角，哀怨與慘叫有如狼嚎，徹夜纏繞不息。

笑死我

留名 正評 推！

預言巴

如果唔計結局，的確係最圓滿

evan絲打

英雄難過美人關

追蹤功能

有四上頂住先

愛錯絲打

抖M

太易巴

巴打

忍唔住走左去追異能故
停唔到
返工照樣睇

飛機大砲工作人員

新post留名，其實我係絲打

#

巴打 成仔太有型
繼續咁樣岩架啦
快啲整死埋ruby同醫生

好耐無留名
新post就留個名加正皮啦

新post 留名

已經唔記得係幾時開始追蹤了

留名留名

wow 縛りプレイ

//「嗯。我就知你一定唔會咁做，我地返去。」心柔輕輕撫我的臉。

然後，我感覺到自己的耳朵180度反轉，被笑得非常恐怖的心柔往外面拖行。龍友隨我們後面拍照。

「影迷吖嗱！」

「睇AV吖嗱！」

「夫目前犯吖嗱！成柏宇，我依家返去就幫你絕育。」//

心柔好Nami既感覺！

獵命師排第一
冰箱都好正
幾年前追曬佢iPhone app上面堆書

依家先收工 夜少少覆巴打絲打

Season 3 未出啊，頂住啊巴打

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你喺一個工作天下冇文呀？

係愛啊 定係責任啊

係忙啊

係咪成仔女友被殺個陣 成仔係在場 被逼親眼目到經過 之後仲係一個好多垃圾既地方被打暈？ 所以先會有小強既回憶

一口氣睇曬season1 好似抖唔到氣咁
跟住season2睇到依度發現無文 好似就斷氣咁
好好睇呀救命

中出巴難得成晚冇出聲
係唔係比人拉左去置業島
[/list]

等一等契弟

Ch.62 斷食水

眨眼間，距離逃亡計劃只剩下最後八日。

那一晚跟會計師對賭，然後還清該死的債務後，我們再沒有見過鄭子誠和Ruby等人。從我們的臥底工程黃口中得知，現在鄭子誠已經成為他們那邊陣營的主人，以主席身份分配資源。

至於我的還款？鄭子誠收到我的信用值後沒有攤分，更藉此作為殺人的費用，弄得大家人心惶惶。

「Ruby同善姐幾個人唔反抗，呢一點我估到。但莫志豪都無理由會咁順攤......」我曾對工程黃說。

「唉。鄭子誠唔知邊到搞到斧頭同手鎗，莫志豪又點敢出聲。你地幾個自己都小心啲，我有咩消息再同你地講。」工程黃如是應道。

另一邊廂，公司亦沒有任何活動通知，風平浪靜的環境使我們這隊逃亡小隊能夠把精力統統擺在計劃中。

就在幾天前，我和肥煦終於鋸斷人工湖水管的欄柵，成功從Area 2 潛到Area 3。不過，我們的行動好像破壞人工湖的生態.......

魚頭長著如吊燈的發光陽具的「多撚魚」湧到Area 2的一邊。希望牠們和Area 2 的魚類可以和諧共處好了。

這個晚上，我們進行計劃的最後部署，餐檯上攤放著整座置業島的平面圖，一條條紅色箭咀路線縱橫交錯，每一個交叉經過反覆的討論，在嘆氣聲中劃下來。

經過深思熟慮後，我們終於劃出一條最保險，同時最節省時間的路線。

這條綠色虛線，就像馬路上的交通燈轉綠，是我們唯一通行的路線。

「170萬信用值。」會議進行時，我凝重地說出我們現有的信用值。

「我希望大家可以留一百萬信用值俾我。離開呢座島之前，我有一個人一定要殺。」

是的，鄭子誠。

我從來都沒有忘記過。

眾人聞言沉默不語。聽過我的故事，他們沒有再勸說甚麼，因為換作他們是當事人，或許已經早就按捺不住殺意，跑到鄭子誠面前猛捅十刀八刀洩憤了。

我已經忍得太久了！

「Sam，你已經記起曬以前嘅事？你啲恐懼症呢？」肥煦倚牆倒立，滿臉醬紅地問道。

我搖頭，反問：「恐懼症嘛，已經好轉........或者我今世都唔會記起當日嘅事。唔通我要繼續等落去？呢幾日之內，我會搵機會落手。」

「嗯嗯，郁手吧。」肥熙翻身落地，扭一扭粗如樹幹的頸項。

「無錯，一於斬死呢條撚屌，當為世界除害。」阿俊抱手附和。

「雖然我好想Ruby消失，但呢個機會我留返畀Sam哥你，反正Ruby呢種人都唔會成功離開。」Rachel眼波中閃過一抹黯然，大概想起在活動中犧牲的湯叔好了。

「做你應該做嘅事。」心柔如是說。

我握著心柔的手，目光移向一言不發的天音。

「天音，如果陸志明重視你，最後一定會出現。唔好再煩惱喇。」

「嗯.....佢一定會出現。」

當這次作戰會議快要結束的時候，我地的信用機卻忽然接到公司的通知！

我們定神一看，赫然發現內容是跟我們息息相關的活動........

水管維修活動？

「致各位準業主：

『水管維修活動』

經常多月來的生活，相信各位都深明要擁有優質的生活環境，需要各位互相幫助，甚至多方配合。

不幸地，各位居民現在所住的住宅大樓發生小事故。由於大樓外牆的食水喉管經長時間使用後，半小時之前終於破裂，已經停止食水供應。

另一方面，由於運輸出現問題，接下來的兩星期將不接受任何購買食水的申請。

為盡快恢復食水，每個單位必須繳交四十萬信用值作為搶修費用，維修人員代為處理。

如只有一位業戶放棄繳付搶修費用，將由該業戶負責於外牆維修，其餘業戶的費用不予退還。若業戶只有一人，則獨自維修；若業戶多於一人，必須連同一位同住者維修。

另外，倘若多於一位準業主放棄繳付費用，本公司將取消活動及一切維修安排，閣下自理。如出現此情況，是次活動將成為置業島最後一項測試，支持到最後的唯一生還者自動成為本屆勝出者。

明日早上十點，請各住戶乘電梯到住宅大樓頂層，沿逃生門到天台。屆時，維修人員將會收取相關費用，請各位準時。

祝 生活愉快。

藝術家 」

肥煦第一口破口大罵：「一家收四十萬？！唔好去搶？」

「你－老－母！」阿俊對信用機喝道。

「你以前無睇過新聞？香港成日都有呢類新聞，屋苑外判工程郁吓就億億聲，事實的確係好過去搶。」我不屑地應道。

突如其來的變故破壞了我的計劃，讓我煩躁得如坐針氈，不得不站起來踱步。

「Sam哥，我地點做？」天音同Rachel 檢查水喉後，不約而同問道。

「柔，你覺得呢？」

心柔思索好一會才應道：「我地嘅食水一定支持唔到兩星期，所以交出信用值係比較實際嘅辦法。但鄭子誠.......」

眾人陷入沉默，視線落在我身上。

「嗯，我認同。鄭子誠嘅事就等聽日之後再算。如果我地聽日唔交信用值，情況恐怕更難預料。大家嘅水唔夠兩個星期，所以剩低嘅準業主喺渴死之前會互相殘殺。到時候，我地想趁亂逃走就更困難。」

這晚的會議到最後，我們達成共識，決定交出辛苦賺回來的信用值，其餘的事留待之後再作打算。

契弟其實呢幾日坐車都寫緊異能故

死神巴

無極絲打

飛龍絲打

又有新活動了

冬甩巴

藍月巴

幽默巴

大塊閪絲打

路飛巴

Shadow巴今日又咗咩好西

lm

契弟仲未研究過呢啲功能

醒巴

文

契弟聽日再出文 未覆曬巴打絲打
但好眼瞓

到底今次活動又會發生咩事呢

無話語權就好似準業主咁，即使賺得再多，一下就俾「公司」收返

香港人

想要「千軍萬馬」同「居爾一拳」

燕絲打

中二巴 下個故你應該啱睇
中二嘅極致

契弟今日出住呢到先 聽日會出多啲

Jekki絲打

再忙都唔會潛水

契弟不劇透 睇落去........

算名巴打

覺得season1定2比較好？

契弟收工瞓咗一陣 今日難得地OT
仲要無得開「扮工mode」

震波絲打

太耐冇睇凈係記得居爾一拳
Btw最後好似係衝去地城？ 唔記得曬

心柔佢地交又唔等於全部人會交
會唔會交完都唔整

呢個係好問題

一陣再覆

實有人唔交信用值

但唔交嗰個就要負責「維修」，多於一個業主唔交就當唔整，直接連水都無得飲，一齊鬥長命

正評+留名

倘若多於一位準業主放棄繳付費用，本公司將取消活動及一切維修安排，閣下自理。如出現此情況，是次活動將成為置業島最後一項測試，支持到最後的唯一生還者自動成為本屆勝出者。

無講會退錢

推啊

＊

翌日早上十點，白樓天台。

一片灰濛濛的天空，與讓人鬱悶得喘不過氣的空氣，配合著緊繃壓抑的氛圍，彷彿將有甚麼大事似的......

將來會發生甚麼事我不知道，但我知道一年前的今天是改寫......

不，毀掉我的人生，悲劇展開的重要日子。

原來已經一年了嗎.......

今日是靜婷的死忌，我沒有忘記。即使心柔挽住我的手臂，我都不會忘記這個重要日子。

「係妖魔為患之象！今日七月十四，雲後嘅鬼門關大開，勾人魂魄，搵替身呀！」

善姐又在妖言惑眾，滿口妖魔神佛。不過她現在的教徒只有病態畢現的司徒太太而已。

我從來都不信神，也不信佛。但，今天我竟然相信起來。

靜婷，你就好好看著，在天上練好一點法力。再過不了幾天，鄭子誠就會過來了。

再等一等。

此際，我們一隊人跟鄭子誠為首的陣營各站一邊，一條白水管橫架在粗糙的水泥地板上，形成一條鮮明的分界綫。

一如象棋的楚河漢界，彼此擺出一副劍拔弩張的氣勢。 當然，工程黃一家和司徒夫婦沒有幾多戰鬥能力好了。

鄭子誠雙手插在大白掛的口袋中，首先打破沉默。

「成柏宇。雖然我地彼此都睇對方唔順眼，但為大局著想，今次我地必須互相合作。如果你地多過一個人唔交信用值，我地大家都無水飲。要點抉擇，都唔需要我多講。」

他頓一頓，充滿侵略性的視線移向天音：「天音，你過嚟醫生呢邊。今次係你嘅最後機會啊！」

我心裡暗笑，要是鄭子誠知道敢音和陸志明不為人知的關係，任他膽子再大都不敢大放厥詞。

「醫生？鄭先生，你配做醫生？」天音說得斬釘截鐵。

我冷道：「你都仲係咁虛偽嘛。鄭子誠，嗰晚喺將軍澳叫停我同靜婷嘅人係你吧？」

鄭子誠一愣，瞇起雙眼應道：「我唔記得。你會記得自己一年前食過咩晚餐？再者嘛，係又點？難道你打算唔交信用值？」

「信用值.........我地有。而且，我好快就會寫死你，不過你戲份暫時未完。」我凝視鄭子誠閃縮如鼠的眼眸，報以一個智珠在握的自信笑容。

對話在鄭子誠的冷哼中結束，準業主排成兩行，紛紛掏出信用機，分別向天台上的維修人員交納維修費用。

作為一個陣營的帶領者，我和鄭子誠截然不同。這一點絕對可以從我們交付費用的方式看出來。

我、肥煦、Rachel和阿俊前先將計好信用值，阿俊不夠的，由我和肥煦湊出來，然後各自向維修人員交付費用。

事實上在這段日子中，我們等戶口分開，我亦沒有借信用值來控制他們的打算。

反觀鄭子誠的做法則是領主對臣民，從上而下的權力模式。由他中央集權，現在再分發信用值給其餘的準業主。

同伴，本來就是「對等」的存在。

諷刺地，被剝削的人往往對剝削者的拖捨感恩戴德，卻居然忘記了羊毛出自羊身上的道理。

強權永遠換不了半分信任，恆古不變。

你可能會問，如果他們出賣我呢？

那麼，算我倒楣。人生總有些事情，值得用生命作賭注。

譬如在連串患難中建立的友情。

當我們這一邊交付完費用的時候，工程黃怒不可遏的咆哮卻傳進我們的耳畔。

工程黃穿著殘舊泛黃的短袖衫，氣得滿臉醬紫。阿玲嚇得渾身顫抖，緊緊抱在徐欣媚雙腳。

「無信用值？！鄭子誠！你玩我？」

「無辦法嘛.......邊個叫你咁唔小心，畀我地發現你偷偷同成柏宇見面呢？哎，我記得黃生你講過唔鍾意我嘅做法。」

「既然你討厭我，我亦唔需要庇護你。就由你去維修水管囉。」

「我求你......喂，我以前都你地唔差呀！」工程黃對Ruby等人哀求。

「仆街！Sam，你有無辦法？」阿俊看到嚇得啕啕大哭的阿玲，氣得大罵起來。

我無奈地搖頭。繳交維修順後的我們已經沒有足夠的信用值幫工程黃了。

「去啦，死窮鬼。以前你有錢就係大哥，依家你咩都唔係呀！當幫我地慳返幾十萬信用值囉！」Ruby抱手叫囂。

「黃施主，你不入地獄，誰入地獄呢？」

「黃生，你做慣工程，整條水管應該難你唔到。」莫志豪輕托眼鏡，冷冰冰說道。

司徒夫婦默不作聲，刻意和工程黃一家拉開距離，繼續扮演旁觀者。

鄭醫生上前一步，淡笑道：「提提你，你要帶多一個同住者維修呢。哎，外牆維修水管好危險，你要帶你老婆......」

「抑或咁可愛嘅妹妹呢？」

「揀唔落手？鄭醫生我做一次好心，我幫你揀！我幫你睇住你個女，你地放心去！嘿嘿。」

語畢，鄭子誠將阿玲從徐欣媚身上扯開。

他蹲下來，按住阿玲的小腦袋，對工程黃再喝道：「去呀！」

鄭子誠！啊！！！！

輕輕一推 一陣再覆

live

揾多個唔交 咪可以攬炒

食飯有文睇!正

屌鄭子誠要細路女？正仆街！！

阿玲molamola

已經交曬

唔該準備最殘忍嘅死法比鄭人渣

蝦米巴

契弟今晚再寫

鄭子誠比season1嘅adminsssss更仆街

可惜成仔依家唔可以殺死佢

可以令佢半死

置業島嘅新規則 「傷害法」

如果遇上意外？
例如比多撚魚咬

多撚魚

唔好俾鄭子誠死得太易

睇嚟好快會有鄭子誠聲討區

就在幾天前，我和肥煦終於鋸斷人工湖水管的欄柵，成功從Area 2 潛到Area 3。不過，我們的行動好像破壞人工湖的生態.......

魚頭長著如吊燈的發光陽具的「多撚魚」湧到Area 2的一邊。希望牠們和Area 2 的魚類可以和諧共處好了。

我期待緊呢條伏線

鄭子誠咁仆街

唔好比佢搞阿玲 唔該！

要鄭醫生死！重要死得好 唔 順 利
呢啲仆街仔，死得唔夠屈辱，太輕鬆真係便宜左佢
要精彩過賢仔呀
例如... 畀啲多撚魚屌屎忽，畀人見到哂，要喺眾人面前講下自己幾仆街，❨自己❩凌遲❨自己❩，再逐塊食返，自給自足，凌遲啫啫......

硬係覺得鄭子誠無殺Sam哥條女

有同感

綠色巴打

契弟頭先瞓完一陣
今晚深宵出文 巴打絲打可以聽日返工返學睇

好

聽日睇 早抖巴打

me2 , 有機殺錯人

不過呢條撚屌都想睇佢死

咁仲有邊個 志豪？

會計師差成仔一個人情，咁鄭子誠

都似殺完話殺錯人

唔知啦 純粹好似太過直接指向誠哥

各位早晨

好似幾好食

以目前嚟講我覺得season1好啲
我個人比較鐘意劇情緊湊啲
但season2個感覺真實啲
兩樣都好
係唔同嘅感覺

在鄭子誠的威脅下，工程黃最後只好答應下來。事實上，他亦沒有反抗的餘地。雖然，工程黃向來見風使舵，立場總是飄忽不定，算不上可靠的隊友。如果要用一個難聽的詞語形容這個男人，「卑鄙」最為貼切。

他是一個小人。

可是，工程黃作為一個丈夫和父親，卻稱職得很。他很貪錢，或多或少都因為他肩上的家庭負擔。為了讓一家三口活下去，他選擇做一個卑鄙的人。

卑鄙，同時卻可敬。

工程黃出發前，擺出一副視死如歸的表情，朝我走過來。

「對唔住。」我歉然。

「成仔，如果我同阿媚上唔返嚟，幫我好好睇住阿玲，帶埋佢一齊走。放心，你地嘅事，我一個字都無講過。」他搖頭，壓低聲線道。

「你地一定可以返嚟。呢個活動應該比之前簡單。『公司』唔會畀我地因為缺水渴死而完結測試........」

我的話某程度確實為了安慰工程黃，但卻非毫無根據的大話。就在剛才鄭子誠威脅工程黃的時候，我忽然想起昨日那道訊息中的疑點。

「如出現此情況，是次活動將成為置業島最後一項測試，支持到最後的唯一生還者自動成為本屆勝出者。」

那麼說，「維修水管」並非公司玩弄人性的殺手鐧，至少還有一項測試。跟我們自由殺戮相比，他們設計的活動更能吸引觀眾......

再者，怎麼會將維修費設定為四十萬信用值，不能是五十萬或者六十萬？

藝術家知道我們有幾多信用值，甚至預計到我們最後會交信用值。所以，「維修水管」只是一個榥子，她真正目的旨在讓我們花光信用值而已，讓我們陷入財困。

「重有一件事，成仔，你要小心一個人－」

就在這時候，鄭子誠不耐煩地催促，打斷工程黃的話。

「黃生，快啊！大家都等緊你同你老婆整好水管，你都唔想大家無水飲吧？」

工程黃怒哼一聲，跟太太徐欣媚行至阿玲身邊。

「爸爸媽媽好快返嚟，要乖乖地，知嗎？」

「嗯......」

「你唱歌畀爸爸聽，一直唱，然後就會見到爸爸媽媽，知嗎？」徐欣媚哽咽。

「在森林……和原野…....」阿玲很懂事，一邊哭一邊唱。

「是多麼的逍遙～」徐欣媚和工程黃唱得很難聽。

難聽得連阿俊這個黑社會大哥都竟然哭起來。

隨後，工程黃夫婦隨阿玲稚氣的歌聲中走到天台邊，向負責監督的維修人員報到，站在金屬吊台上，不消幾秒從天台邊緣下降，徐欣媚消失在我們的視線中。

金屬吊台靠左右兩條鋼纜連接，在高空左右搖晃。吊台上的鏡頭直播，投影在我們身後的牆上。不同角度的畫面中可以清晰看到工程黃夫婦的情況，以及那一段破裂，需要更換的水管。
「維修水管」跟我想像的情況沒有多大出入，規則十分簡單.......

一、限時五分鐘，完成整個更換過程。

二、金屬吊台按維修人員預設，只可同時承載兩個人，否則鋼纜亦會自動切斷。

三、如限時內未能完成更換過程，鋼纜亦會自動切斷。

我凝視擺放工程黃的腳邊的圓玻璃瓶，瓶中的螺絲和螺母浸泡在透明溶液中。不用多說都知道溶液不是清水，而是腐蝕液體罷了。

換句話說，沒有工具的工程黃，要用手將他身前那一段水管的螺母扭甩，讓舊水管鬆脫，然後把吊台上的新水管換上。由於新水管的四顆螺絲圈只跟玻璃瓶的螺絲相配，所以原有的已用不上。

說時遲那時快，工程黃已經開始更換。

「Sam，你覺唔覺工程黃表情好奇怪......」心柔指著投影中的工程黃說道。

我順心柔手指的方向，視線落在工程黃眉頭緊皺，滿頭大汗的臉龐上。

十秒後，當我們看到工程黃的染滿鮮血的手指，再留意到染紅的螺母，終於明白這是甚麼一回事了。

長滿尖刺的螺母把工程黃的指頭都刺穿了.......

一粒，然後再一粒。

工程黃手掌通紅，血水沿掌手滑落吊台的銀色扶手上。可是，他仍然忍住痛楚，不敢放慢動作，咬住牙關把上下四顆螺絲弄出來。

此時，時間剩下兩分鐘。

「黃生，快呀。無時間囉。」鄭子誠抓住阿玲走到天台邊，朝下方的工程黃呼喝道。

「你爸爸媽媽整唔到就會死。你要孝順父母啊，嘿嘿。」

阿玲沒有回答，淚水爬滿一臉，小嘴繼續斷斷續續地唱著那一首《在森林和原野》

「放開個𡃁妹。你老母！你係咪男人嚟？！」阿俊咆哮。

「你地唔好行埋嚟，我怕我會一時緊張.......推咗黃生個女落去就唔好啦。」鄭子誠回頭陰笑。
與此同時，工程黃的痛苦慘叫聲從天台下方響起！

「啊….....嗚！！！」

我們不約而同瞥看畫面，只見工程黃推開徐欣媚，自己咬住上衣，手浸在透明溶液中撈出幾粒螺母，血絲把溶液染紅，看得我們頭皮發麻。

「呢啲粗重功夫，老公做.......」肥煦從工程黃的嘴型翻譯出這句話。

時間一分一秒流走，直至短短的四分鐘快要完結時，臉色煞白的工程黃終於完成更換工程，氣喘吁吁地坐在吊台上，徐欣媚喜極而泣，緊緊抱住他的脖頸。

「哎，真係太好喇。大家都有水飲。」

「黃生，你個女好掛住你。你仲唔快啲返上嚟？放心，你個女無事。」鄭子誠朝下方的工程黃喊道。

語畢，他鬆開抓住阿玲的手，離開天台邊緣，然後對阿玲小巧的背影詭譎一笑：「阿玲妹妹........」

阿玲聞言，下意識回頭瞥看鄭子誠..........

「你快啲去爸爸媽媽身邊啦，乖。」

鄭子誠輕托眼鏡，鏡片背後的目光跟當日催眠治療時如出一轍！

「唔好！」我大喝，一陣不祥的預感湧出現心頭。

阿玲聽到鄭子誠的暗號，忽然像木頭公仔一般點點頭，攀上天台邊的欄杆，口裡還哼著童謠........

我們幾人來不及思考，拔足就跑過去。這短短的兩秒彷彿變成運動會的接力賽，我們的手往前盡力一伸，試圖將阿玲拉下來。

另一邊廂，站在吊台上的工程黃夫婦看到阿玲在危坐在天台邊緣，恐亂得亂蹦亂叫。

「親愛的朋友......你在想甚麼..........」
「小鳥輕輕在歌唱小鳥輕輕在舞蹈.......」

「朋友啊你為什麼苦惱又悲傷.........」

阿玲的身影無聲消失在天台邊緣，我們還是慢了一步，只能握住欄杆，眼巴巴地看著她往下飛墜。

啪。

因為距離接近，阿玲竟然跳進工程黃懷中，後者一屁股跌坐在吊台上，牢牢抱住自己的女兒，下巴又磨又蹭。看到他們無事，我們幾人也鬆一口氣。

「哈哈哈。老婆，我接到，我接到呀！」

「喂，成仔，我接－」工程黃的話嘠然而止。

啪啦！

啪啦！

鋼纜啪啦斷開.......

我們的笑容同時僵住，臉上的肌肉宛若在冰櫃雪得攻梆梆的凍肉......

工程黃抱住徐欣媚和阿玲，不斷在我們呆濟的目光中縮細，從高空飛墜下去。

砰！！！！！！！

隨著一聲沉響，工程黃一家三口抱成一團，倒在不斷擴大的血泊中，把柏油路染成一片紅.........

寫呢一更特別沉重.....

鄭子誠不得好死！

中出巴你唔銷毀佢 我都會出手

人黎，同我打撚到鄭子誠重傷再叫小說家醫返好佢再無限loop
仆街必須死唔去

Ch. 63 瞳仁

「哈哈哈哈！咁咪幾好囉！一家三口，終於齊齊整整！十八層樓飛落街，都算團聚啦！」

各位準業主，邊個敢反對我，下場就同佢地一樣，哈哈！」

此時，鄭子誠一臉猙獰，掩臉搖頭大笑，刺耳的笑聲在空氣中纏繞不息。

這一刻，鄭子誠終於卸下偽善的面具，原形畢露。大白掛下的不是一個人，只是一隻披住人皮的野獸。

人類，究竟是萬物之靈，抑或只是披著虛偽皮囊的野獸呢？我腦袋一片空白，只剩下這個問題。

同時，我的雙腳不由自主地動起來，體內的血液被火焰燒得啵啵作響。我清晰感覺得自己的血管正瘋狂擴張，熱力弄得雙目發燙。

「點解.....」

「鄭子誠！」我聲音沙啞，一步一步上前，腳步愈來愈快。

「你－」

我揪住鄭子誠的衣領，拳頭毫不留情地印在他的臉上！

「點解你要佢冚家剷！點解！！」我將鄭子誠壓在地板上，拳頭隨著每一個音節揍下去。

「我問你點解呀！」

置業監獄？！幹！

媽的，我現在不想管甚麼鋪排和橋段，無法再遏止的嗜血欲和殺意瀰漫全身，佔據身體的每一個角落！

我好想殺人！

好想好想！

我騎在鄭子誠的胸膛上，擠出一個扭曲的笑容，看著溫熱的鮮血從他被打壞的鼻噴出，一陣難以言喻的舒爽油然而生。

「我問你呀！點解你－要－佢－冚－家－剷！」

「仲唔幫我？！快呀！」

我彷彿聽到鄭子誠大聲呼救，但我並不理會。我要打死這個人渣，用這雙拳頭，一拳一拳打爛他的臉！

可是，正當我想要再出揮一拳之際，心柔的尖叫聲從我身後霍然響起！

嚓！

我回頭一瞥，鮮血濺了我一臉，模糊了我的視線，隱約看到一隻纖白的手掌高高飛起，落在不遠處的地板上。

我神情恍惚，偏一偏頭，看著心柔倒進我的懷中，視線沿著她的秀髮，一直到她的肩膀，前臂.......。

我瞥看地上那一隻眼熟的手掌，機械式地搖頭.......

「啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！救......救人呀！！」

「廢～物。」莫志豪脫下眼鏡，雙手高高舉起一柄染血的斧頭。

契弟保證 該死嘅人通通不得好死

不斷畀仙豆佢食

工程黃

多謝算名巴
呢個位開始爆發

Season2比較似推理小說（雖然又算唔上推理），但跟住落嚟，大家期待嘅畫面要出現了

shadow好快變龍友

中山巴，我改名回歸啦

犯人得一個？

輸入巴之前係？

今日呢兩更

睇落去

鄭子誠不得好死
要落十八層地獄永不超新

真相終於浮上水面

沉著的羊

橙皮巴對鄭子誠嘅恨意已經去到一個無以復加嘅地步

呢一更仲仆街

羊絲打做咩改名

小提示：

請重視監控電視嗰段 莫志豪同女朋友朱凱怡嘅對話

仲有，方甲同麗欣死之後，成仔第一個遇到邊個呢

重溫

改名轉換一下心情
近排有少少sad

呢到係樹窿，有咩開心或者唔開心同大家講，未必有咩幫助，但起碼你唔孤獨

連登有愛

契弟有預感聽日秋爺就會上水問候契弟

心柔bb

between,契弟記得之前有巴打絲打講過，仆街仔阿賢會唔會無講大話，真係咁啱執到方甲隻腳呢......

真眼利

心柔
放心置業島有個兩小時內受傷急救服裝
心柔隻手仔仲有得救既
唔好比心柔變獨臂

搵緊工又冇回音
好驚離開comfort zone
又要迫自己接受新挑戰
好矛盾呀

貓頭鷹巴都係明眼人

有比心機睇嫁嘛
但係監控嗰段真係要睇多次先得
原來睇漏左野

冇quote點重溫

五條有龜頭的手指

我屌你老母呀鄭子誠莫志豪

我嚴重屌你老母啊鄭子誠莫偉豪
兩條仆街都不得好死啊 好撚嬲啊

btw 上集已經死咗天晴 今集點解仲要咁對心柔啊

好虐呀屌 唔好呀
鄭子誠莫志豪不得好死呀

搵返 post 2嘅33頁

重溫一次

//「你同佢有路，所以唔想我揀佢？呢排你同佢有講有笑。」莫志豪頭上套著隱形的分類帽......綠帽。

「唔好亂講。就算係，都一定因為你唔同我做。你嫌我生得醜，定係你性冷感呀？！」

莫志豪托一托眼鏡，理性地分析道：「Come on , Kate。我地已經係成年人，大家理性啲，okay？如果我地因為性行為而令你懷孕，好難喺呢個地方生活，降低我地嘅勝出機會。」//

點解莫志豪唔同朱凱怡做愛呢？
真係因為安全起見？

定係因為其他原因，例如欠缺一啲物件？

相關段落已quote

然段用返自己嘅手指玩「自我肛交」

大小人渣

冇L用

因為成仔欠一個蛻變嘅契機

「手」喺成仔同心柔嘅關係入面扮演好重要嘅角色，亦一早有刻意描寫

由勾手指尾，拖手，甚至手嘅溫度

斷手呢一幕對成仔嘅刺激大得難以估量
已經死咗靜婷，成仔發誓今次會好好保護自己嘅女人

點知，一年後嘅同一日，一直尋找嘅真正殺人犯出現喺自己眼前，而自己都係守唔到承諾

講仆街，呢兩個人好難比較邊個仆街啲......

陳宮巴

中山巴今日咁早嘅

中出巴尋晚射左好多 嗚啊

無論係唔係劇情需要
你連傷我兩個女神
我發誓唔會放過你

屌你呢啲位停

我死神都睇唔過眼，你快d帶佢哋落嚟俾我玩下
工程黃一家我會睇住

冇絲襪？我之前已經想講架啦

莫子豪先係強姦犯

應該係搵會計師？

秋爺唔好放過佢

返工呀

呢兩更
大家好想會見到期待嘅畫面

契弟都估到今日秋爺一定會上水

未寫得切

唉我終於出得院 但遲啲都仲要覆診抽血

工程黃最後都抱住老婆同阿玲，一家三口咗一齊

鄭子誠，莫志豪，屌曬你地老母！

等下一更

戀物癖

in 會計秋，we trust!

出得院就已經就好好多啦

用一日時間追曬咁多個post,終於可以安心訓教

我都病咗成個禮拜

剛強魔力巴打

一闈睇曬？等契弟下一更

你有異能 唔會有事

冇事 可能好返仲勁d

佢掂阿玲呀！！！！！

鄭梓成同莫志豪做乜鳩？？？係咪想互相餵食

但始終今次一病元氣大傷
都要休養返排先可以做啲劇烈啲嘅活動
所以中山巴都要照顧好身體 雖然我好想睇文
一病個人真係好無助無力好辛苦

好明白 巴打好好照顧身體 身子要緊

搞我心柔是唔是想死

大家咁話

其實我覺得呢個結局對佢哋一家已經好好，明知佢哋無機會出去，起碼而家可以一家攬住死，又唔會好大痛苦

Btw睇到你同女朋友啲文，就想好似會計師對啲獅子咁對你

心柔俾人斬左隻手？

佢無直接推阿玲落去，所以規則都奈佢唔何

但佢地唔係完成左個任務架咩？我係咪睇漏野？點解會斷？

呢兩個人必死無疑

多咗阿玲, 未上返嚟都未算完成

呢一刻係

唔 可 以 死 得 太 輕 鬆

莫志豪條無撚用既單身狗係咪葡萄街裡愛人一對對呀

無錯，契弟都好怕病
而且契弟素來都諱疾忌醫，如果唔係呢份工需要，打死都唔會去驗身

到底心柔會唔會死呢

早晨

已經嬲到唔知打咩好

身為作者，契弟都覺得呢個已經係對佢地最舒服嘅死法
至少無受到咩折磨，一下就搞掂

而且，留意吓工程黃嘅改變 由窮人變到財大氣粗，但好大喜功嘅性格令佢同家人疏離，直至無錢嘅時候，變返窮人，佢終於可以再次抱住老婆同阿玲

Ricky 巴

文啊 點解要停係呢個位啊

加入鄭子誠莫志豪聲討團

契弟就食飯 去寫文了

呢一刻係 即係會有轉機

文呢 文呀 文

墳巴睇黎好鍾意美國

我睇野食架咋 我連巴打你去咗美國都唔知

今身就係龍友身型

心柔唔可以變楊過嫁

原來係咁

公司可以係兩三個鐘內駁番好隻手

出一出文！

「一個二個，統統都係廢物。」莫志豪居高臨下，脫掉眼鏡後的雙眸格外陰冷。

上三白？

這時，我才留意到莫志豪的三白眼，彷彿曾經就看過似的

在斷斷續續的噩夢之中。

不，應該比噩夢更早之前，我已經跟這雙眼對望過.........

然而，此際我看到懷中的心柔臉容痛苦得煞白，腦袋一片空白，心臟揪緊作痛，無以復加的內疚和怒意直捲全身，不由自主地發抖。

「嗚......」

我想要把身體中的痛苦全都喊出來，可是我赫然發現這份痛楚沉重得讓我連發出一粒音節的力氣都沒有。

胸膛內的悶意讓我喘不過氣，似啞巴一般亂叫......

有人說，任何生物在痛苦傷心等負面情緒中，會透過哭喊來釋放出積存的壓力，甚至連電影都是這樣演的。

錯了，全部都搞錯了！ 他們睇電影太多，都睇壞腦了！編劇導演的腦袋都進水，根本沒有讓角色演活痛楚時的表現！

當真正的痛楚來臨的一剎，我連哮叫的能力都喪失了。

「Sam......」

心柔弱不可聞地呼喚，卻被我的嗥叫蓋過；她冰冷的手無力地摸著我的臉龐，卻被我的怒火燒灼。

她豆大的淚珠在眼眶打轉，但該哭的人是我才對。

是—我—才—對！

不！！不該這樣的。

要不是我像白痴似的衝上去痛打鄭子誠，莫志豪哪裡能夠偷襲.......

要不是莫志豪偷襲，心柔怎會撲出來擋下本應砍在我背上的斧頭呢？！

是我！

一次，又一次地許下承諾，靜婷也好，心柔也罷。

我簡直就是無藥可救的蠢材。

隨著殷紅的鮮紅湧出，生命在我懷中流逝。我只能眼白白看著斧頭朝我們照頭劈下。

劈下來，一切就完結了.......

千鈞一髮之際，天台門突然被砰地推開，幾道人影隨之出現在的們的視線中。

是藝術家、陸志明、龍友和會計師！

「停手！」會計師聲凌落雷，使莫志豪倏地僵住，斧頭高高懸起來。

會計師環視四周，視線最後從地上的斷手回到心柔和我身上。

「龍友，送單心柔『盞』去醫務所，搵最好嘅醫生駁好佢隻手。邊個醫生敢講一句醫唔好，就叫佢親手送自己嘅啫啫到Ganga。」會計師命令道。

「等等。會計師先生，你確定？」藝術家問。

「喔？你威脅我嗎？既然人未死，我就有權救囉。你想阻止我，我可以保證所有日本觀眾一日內取消資助。當然，你都可以視之為威脅。龍友，重企喺度？」

「Yes Sir！」

龍友帶著兩個工作人員跑過來，抱走半昏半醒的心柔。

當我回過神，已經是心柔被送走幾分鐘後的事了。我仍然坐在鄭子誠身上，呆滯地看著這幾個來者。

「成柏宇，由於你傷害其他準業主，違反置業島嘅規則，判入置業監獄六日。六日嘅監禁，你會比死更難受。」藝術家露出一抹冷笑。

「至於莫志豪先生，保護準業主有功，獲我私人贈出五十萬信用值。大家要向莫先生好好學習。」

「規則？」我聲音嘶啞。

「同我講規則？！」

語畢，我在眾目睽睽下，俯低身，揑住鄭子誠的喉嚨，嘿嘿一笑！

我緩緩張開口，朝他的鼻子狠狠噬下去！

「唔好......啊！！！」

我聽著鄭子誠的慘叫聲，瘋狂撕咬，直至雙臂被工作人員反扣，硬生生從鄭子誠身上拉開。

我吐出一團爛肉，混和腥血的唾液沿嘴唇淌下，使我看起來宛若茹毛飲血的野獸！

「鄭子誠！莫志豪！只係一個開始！係開始呀！你地等我呀！哈哈哈哈哈！」我帶著狂笑被拖行。

「打鎮靜劑，押走！」藝術家命令道。

我的手臂一痛，睏意瞬間如潮水襲來。雙眼閤上之前，我隱約看到莫志豪模糊的身影漸近........

「靜婷姐姐當時叫得好爽呢，可惜你無份參與啦，嘖嘖。」

「仆.......街......」

你老母！莫志豪！

成仔將來要點樣炮製莫志豪呢碟主菜呢
自己做的菜，自己吃
保持食材新鮮，活肉，都要慢慢食，唔係就對唔住靜婷對唔住心柔

莫志豪正仆街

鶴巴

但成仔要坐監了 到底是福還是禍呢

而且成仔都識劏魚

$$$$$$$$$$$$$$$$
如果可以換返天晴同心柔
我願意付出一切

「靜婷姐姐當時叫得好爽呢，可惜你無份參與啦，嘖嘖。」

秋爺你救返心柔喇

不劇透

超人巴

屌

無錯，之前有提過

如果駁唔返隻手
我要佢身上任何一部分都駁唔返

究竟成仔被監禁嗰六日，佢會有咩奇遇呢？

秋爺每次都好霸氣

咬甩鼻只係一個開始！

嘿嘿
成仔會唔會支持唔到六日呢

秋爺唯一輸過俾成仔

主角光環嘛，佢有事，你個故都收唔尾啦。

六天 日本

屌你老母……

佢有事，中山巴應該會更大件事

[member]多謝中山巴開解
我會天天向上努力做人，搵到條自己鍾意既路
btw巴打依家返咩工？

Diu唔識用加密

暴動都似

一定會討伐佢

一次過追三篇 dllm! 原來係呢個仆街

下一更出之前，麻煩巴打絲打痴定mon貼，戴好電話保護殼.......

莫 志 豪
死 撚 梗
鄭醫生爛鼻好似便宜咗佢，成仔唔會咁易由呢個角色退場既

莫志豪... 唔凌遲返自己啫啫，同鄭醫生互餵，都要試下自給自足啦
記得唔可以好似賢仔咁易死呀
唔可以只係痛同殘忍架嘛！最重要係極 其 羞 辱 死左重點有恥辱既感覺呢？

因為身體既痛覺去到最盡就會麻目，但恥辱既感覺就唔同lu 當眾畀自撚獅2號屌屎忽，含鄭醫生...... 重可以做咩令到件事再屈辱啲呢？

即係會睇到發火?

諗到啦！佢同鄭醫生都唔可以死^^!!!
既然咁鍾意玩強姦，重要夫目前犯，一定係好有力嘞！
不如自給自足完幫佢駁返啫啫，有返功能，再幫佢接客，不論男女性癖，總之就畀佢盡情盡情，overwhelm都唔好畀佢停，想死就救返佢
再黎過！
每次喺佢放棄人生之時都要畀少少希望佢，等佢keep住份人性，唔好變冇靈魂公仔
咁先有屈辱感架嘛

我突然諗返起成仔知道小說家無係小說度寫成仔係兇手，咁其實係邊個做同點解? 呢part交代左未呢? 我係咪睇漏左?

希望成仔捱唔到六日，等其他人幫佢報仇

唉
工程黃

希望俊仔同rachel冇事

睇到好嬲，快啲出文，我要虐待鄭子誠同莫志豪

你賠返部電話比我！！！！

工程黃個下係sad的

好奇鄭子誠同莫志豪有冇咩利益關係

福

莫志豪都幾仆街

嚇我唔到嘅

幫你加速 文啊

係咪要問定邊到整mon好

又死多幾件

我覺得應該係中山巴戴定頭盔先

同埋避彈衣

走啊中山！呢到我幫你頂住

今日追完中出路飛嘅故 嬲撚到成部iphone摔咗落佢到
想問急症室點去？

急症應該溫柔巴熟過我

想頂？冇咁易！

一個二個，統統都係廢物。

唔好理我 我會死守住

廢～物

唔係好事嚟
搞下爛gag姐 唔好抽我水啦

文啊！！！

對唔住巴打

唔緊要

話說我啱啱先醒起，巴打你都係柔！！！
原來成仔係呼喚緊你

其實我係藍字絲打
不過無心柔咁好彩有成仔保護啦

絲打 唔通你就係心柔？

已經準備好爆mon

Come on

文呢

Ch.64 六日與蛻變

很冷。

很冷，他媽的冷。

這是我在漆黑一片的監倉醒來後的第一個念頭，其次是飢餓，加起來就是飢寒交迫。肉體的感覺永遠是最直率的表現，譬如冷熱、飢餓和飽足等等。

我本能地摸著自己，想揪緊衣服裹住身體時，赫然發現自己失去意識時被脫清光，就像畜牲一般被丟進來，一直躺睡在金屬地板上。

我緩緩睜起雙眼，借天花的閥門滲下的微光打量這間狹小，空空如也的密室。這裡一眼就看完，沒有床，洗盥工具，牆邊有一個像坑渠的洞，害我摔了一跤。

這個洞是我的廁所，若然你能稱一個坑洞做廁所。

已經過了多久？半日還是一日，我毫無頭緒。

我還未搞清自己究竟是冷醒抑或餓醒，又或者如何在漆黑中瞄準確坑洞射尿，腦袋中的齒輪便開始轉動起來，而來愈來愈暢順。

是的，齒輪瘋狂轉動！

天台上的一幕幕畫面再度浮現，隨之而來的是無盡的恐懼與憤怒。

我首先想起心柔，她已經送到醫務所嗎？

然後是鄭子誠！

還有，就是一直忽略了的莫志豪！

想到這裡，我的拳頭握得喀啦作響，一拳一拳揍在金屬門上，直至雙手破皮，門上染上黏稠的血液才停下來，焦急如焚地繞圈踱步，梳理混亂不堪的思緒。

莫志豪跟鄭子誠之間究竟是甚麼關係？

我記憶中的上三白眼睛，是莫志豪？

如果莫志豪才是我一直苦苦追尋的人渣，那麼鄭子誠對我催眠又是甚麼一回事？他們哪一個才是當晚叫停我和靜婷的殺人犯？

方甲和麗欣在活動中被虐殺，我和心柔之後在附近的後巷遇到莫志豪......阿賢到最後仍說那隻腳是自己撿回來......

難道莫志豪才是殺害方甲和麗欣的混帳？

還有，監控電視的「雪花客」........

一開頭的一小時......或者半小時還好，至少我的腳伐仍然有力，能夠理智分析這堆線索，這後來漸漸被漆黑無聲的氛圍籠罩，口裡開始不由自主地發出一連串的咒罵聲，腦袋裡的砌圖怎都拼不起來。

「啊！！！！！！！你老母！」

我對金屬牆猛踹亂踢，悶響在暗密中迴響著。

這時候，天花的閥門倏地打開。抬頭一看，兩個長得像香港人的工作人員出現在刺眼的光線中。

「屌，你咪撚再嘈呀！」其中一人喝道。

果然是香港人......這就好辦了。

我自以為大家都是香港人，至少會好說話一點。可是，下一秒當我聽到他們的笑聲，我就知道所有的「自以為」，都是錯誤和悲劇的開端。

「藝術家大人吩咐我地好好同你玩。成柏宇吓嘛？你口唔口渴？」

我沒有答腔，看著他們拉下褲鏈，然後騷臭難聞的尿液像雨水灑下，濺在我的頭髮上。我連忙躲開，像老鼠似的躥來躥去。

啪！

一個硬麵包從天而下，落在地板那一潭的尿水中........我的第一餐。

「濕啲，易入口呀，食啦！」他們捧腹大笑。

「我得罪你地？！」我仰頭

「邊個叫你係準業主，憑咩你可以參加測試，我地就要屈喺到返工？香港人就係鍾意睇人仆街啦！吹咩？」

「咪就係，難得有機會，呢鑊重唔玩謝你？哈哈哈！」

語畢，他們拿出一個透明膠袋，一邊賊笑，一邊將膠袋中的一堆黑色物體倒下來，然後牢牢關上閥門。

閥門關上前的一剎，我終於看清這些會動會飛的物體......

幹，是甲由！

今晚出住呢到先 再覆巴打絲打

契弟去一去買定避彈衣先

中出巴係咪睇左黃子華
d內容有少少似

吹咩呢下

我都有同感 定係根本有子華級既思路

買唔到飛 不要說了

香港人鍾意睇人仆街是常識吧

等買DVD

另一個平行世界無參加測試嘅阿柔

我要莫志豪死！無！全！屍！

文呢文呢
等緊高潮位

推！

Push

咁樣落去 我好奇藝術家下場會點

好多巴打絲打出現了

中出巴

莫志豪係成仔嘅主菜
藝術家攞嚟做飯後果

睇黎呢六日會令成仔變成比小說家更恐怖嘅人

之前中出巴一日出幾更餵壞左個胃
而家出少左好吊癮

活生生的甲由落在這間暗無天日的密室中，也許十隻，又或者二十隻，說不定更多。

「唔好埋嚟！走呀！屌，唔好再」我對散落四周的甲由哮叫。

但，牠們顯然聽不懂人類的語言。

又或者，牠們聽得明白，恃住數量以多欺少，雀躍地舞動牠們該死的毛腳和薄翅！

縱然昏暗的環境無法看清牠們的位置，但這些甲由在金屬面爬行發出像刮玻璃一般銳刮，又像篩黃豆的聲響，在密不透風的空間迴蕩。

沙沙......

這些節奏不一的密集，絕對是我有生以來，聽過最心寒，最絕望的催命之聲。

沙沙沙沙.......

「走呀！」我感覺到牠在我腳邊躥過！

我一邊放聲大叫，一邊往牆邊退，情形就一如異形電影的招牌老梗。

這一刻，天馬行空的幻想能力成為毀滅我的武器。但我已經無法分清真實與幻想。

過了一個世紀，監倉的大鋼門被歲月風化，我想也不想就跳出去，卻竟然發現外面是一個神秘洞穴。

我跟電影中探險者不同，因為我雙手沒有武器，沒有探射燈，甚至連一件衣服都沒有，唯一的鎗在雙腿之間，但絕對用不上。

我一邊怪叫，一邊俯身前行，在蜿蜒曲折的盡頭中一個個顏色古怪的巨卵。

我嚥一口口水，濕潤叫得幾近撕裂的喉嚨。

我握住唯一保持溫暖的陰囊取暖，戰戰兢兢地走近，赫然發現有甚麼神秘的物體在半透明的表皮內蠕動，彷彿下一秒要撐破這層薄膜，洶湧而出。

就在此際，巨卵嚓嚓作響，表皮內以肉眼可見的速度龜裂！

「唔好.....唔好！」

我的心臟同時在震驚中亂跳，呼吸紊亂，反映著裂紋的瞳孔猛然收縮！

與此同時，無數的嘔心的蟲狀異形隨綠綠黃黃的臭黏液噴出，濺在我的身上，腐蝕我的皮膚！

「唔好再爬，停呀！」我忍住劇痛，轉身拔足就跑。

跑！除了亡命狂奔之外，已經別無他法！

這不是幻想，牠們也不是甲由，是惡魔！

「柔，救我呀！肥煦，你出嚟呀！」我語無倫次地叫喚，得到的只有自己的迴音。

洞穴的通道遠比我想像中要長，是惡魔的迷宮。我在這個迷宮中繞圈，惡魔成群在背後追趕，毛骨悚然的爬行聲驅使我往前跑！

「沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！沙沙！」

終於，洞口近在眼前了！我大喜過望，像炮彈似的把自己射出去！

砰！

洞口消失......我重重撞上監倉的門，反彈倒地。

我竟然再次回到囚室中！

「屌你老母！食屎狗！放我出去！放我走呀！！！」

我抬頭仰視天花的微光，一邊惡毒地咒罵著惡魔的戲法，一邊揮拳打在空氣中！

此時，耳畔傳來沙沙聲響，我機械式地扭頭一瞥，惡魔近在咫尺，張開血盤大口，將我吞進肚子中........

成仔已經逼到痴撚線

置之死地而後生

契弟自己幾鍾意呢一段，成仔逼到分唔清真實同妄想，竭斯底里嘅狀態

人類最大嘅恐懼，就係恐懼自身。

Between,一陣返到屋企慢慢覆出文前嘅回覆

屌我真係好撚扔電話
好撚核突啊屌

輕輕一推先

搞我諗起金木研

兩個係無止境既痛苦
但成仔呢個心理創傷好似嚴重得多

我掛住邊行邊睇篇文，冇睇路踩死左隻...

中出巴
貧僧回來了 長髮也回來了
假若心柔的手掌無法完美接合的話
貧僧就用 明王震天擊 把失序島化成灰
重歸塵土對各主辦人貧僧雖遠必誅
中出施主亦如是

成仔要撐住 出到去撚鳩鄭子誠同莫志豪

對鞋想唔要

飛機大炮日本人工作人員

好想快啲睇落去
推

＊

這時，我和靜婷走昏暗的街道上走著，一道成熟的男聲從背後霍然響起，把我們停低。
「嗨。」

我們回頭一瞥，靜婷驚奇地整整兩秒才反應過來。這個打招呼的男人戴斯文的幼框眼鏡，穿著筆挺西裝，手提著一個黑色公事包。

沒錯，是鄭子誠。

然後，我的視線從鄭子誠身上移開，落在他身旁一個較年輕的男生身上。這個四眼男看上去就是一個徹頭徹尾的書呆，唯一讓人留下印象的特徵就只有鏡片後那雙不怎討喜的三白眼。

三白眼，莫志豪。

如果要說甚麼時候開始討厭這個三白眼，大概就在他偷瞄靜婷的黑色絲襪開始好了。

「靜婷？」我問。

「吖？係鄭醫生同阿豪？鄭醫生同阿豪都係港大，不過唔同系。鄭醫生係我喺校友會認識，阿豪以前喺我補習學生，依家讀法律呢。但......你地又會認識嘅？」

「喔喔？世界好細。阿豪係我.......。」鄭子誠說了大半，卻突然語塞。

「唔緊要，我其實係Dr. Cheng病人啊。靜婷姐姐，都怪我之前讀書壓力太大，情緒唔係咁好。今晚Dr. Cheng帶我出嚟進行行為治療。」

靜婷和我點點頭，沒有深究下去。

「靜婷，你男朋友？咁夜嘅？」 鄭子誠笑道。

「係呀。佢係阿Sam。我地諗住去食糖水。」

「我姓成，叫我Sam就可以啦。」

「成先生？」莫志豪和鄭子誠饒有意味地重覆，眼眸中閃過一抹難以言喻的異樣感。

……..彷彿他們早就知道我的名字似的。

鄭子誠忽然愕然說道：「係喇，你地去食糖水？坑口村𠴱邊有一間新開嘅甜品店，你地不妨試吓。」

「新開？坑口村好遠。聽日要返工－」

「我有車啊。難得一場遇到，如果成先生唔介意，我地一齊食個糖水？」
「係呀，靜婷姐姐。就當為呢一場巧合慶祝囉。」

我和靜婷在他們的游說下，半推半就上了鄭子誠的私家車，隨著引擎發出悲嗚，絕塵而去。

如果我們知道坐在前座的兩人臉上掛住淫笑；如果我們知道手中的樽裝水被加料；如果我們知道目的地不是糖水店，如果如果......

如果我一開始沒有跟靜婷坐上車，悲劇就不會發生。

遺憾的是，世界從來沒如果。

這是整場悲劇的開端。

＊

兩個都係死仆街！！！中出巴你同我做低佢兩個！ 如果唔係我做低你

屌 唔小心live左添

鄭子誠同莫志豪真係好仆街

快啲埋佢地單啦

＊

恐懼。

憤怒。

絕望。

「唔唔！」

我伏在一個臭氣薰天的垃圾房中，四肢被膠索帶反綁，嘴巴被膠紙牢牢封住，只能阿發出「唔唔」的求救聲。

我在哭著。
靜婷在哭著。

撕心裂肺的叫聲。

唯一不同的是，我的衣服完好，而靜婷的已經變成一塊塊碎布，全身上下只剩一對長長的黑色絲襪。她像母狗似的，上身壓在我眼前的地板，佈滿鮮紅掌印的嬌臀高高翹起來，啪啪地響過不停。

撕心裂肺的叫聲和戲謔的淫笑聲轟破我的耳膜，讓我痛苦得反胃作嘔。

莫志豪雙手按住靜婷的腰肢，恥骨重重撞在她的臀上，毫不留情地抽動！

一下再一下！

隨著無數次碰撞，靜婷跟我臉貼臉，我清晰看到她側臉的濁液在震動下滑落，蓋住渙散無神的黑眼珠。

我想要出聲安慰女孩，可是我做不到。

只能眼白白看著她那張木無表情的臉蛋，感受著她呼到我臉上的微弱鼻息。

「哈哈哈，小朋友屌大姐姐呀！啊….....我又射囉。小朋友屌大姐姐，就一定要有絲襪！」

莫志豪發出一聲高昂的叫聲，渾身一顫，然後抽出染滿鮮血的陽具，讓鄭子誠接力。

「讀法律，就自然擁有逾越法律的能力！你知道嗎？我每次成續比人差，我媽媽都會用絲襪笠住我個頭，次次都焗到我幾乎窒息呢！哈哈哈，佢係大狀，當然唔會俾人告虐兒啦。不過......所有著絲襪嘅女人都有罪！」

「我媽媽有！」

「靜婷姐姐都有！Dr. Cheng！唔好停，快啲插死呢個女人！」

鄭子誠嘿嘿賊笑，將靜婷雙腳架在肩上：「嘿，雖然佢唔係我醫院個護士仔，但反正無手尾就無所謂喇！」

「有得睇，無得屌，係唔係好嬲呢？」莫志豪揪住我的頭髮，近距離看著我。

我怨恨地瞪住他的三白眼，卻悲哀地連一句粗口都說不出來。

「怪你自己啊！成柏宇。」

怪我？！我搞不懂他的意思。

「你一定得罪咗唔知咩大人物。今晚嘅事唔會查到我地身上，或者，警察唔會查就Close file喇！」

我從沒向他們說過自己的全名.........

他們一早就知道我是誰！

「哈哈哈，有個女人請我地姦死你女朋友。一切就怪你自己啦！哈哈哈哈！」

困在垃圾房一段漫長的時間後，鄭子誠和莫志豪終於發洩完獸慾，前者緩緩走到我身前蹲下來：「你唔會記得今晚發生嘅事，我地都應該唔會再見囉，嘿嘿。」

與此同時，莫志豪從垃圾車後掏出一把沉甸甸的大斧頭，一步一步走近靜婷......

我努力偏過頭躲過眼前的甲由，從鄭子誠的褲檔望住莫志豪捏起靜婷的乳房，橫住斧頭，朝我猙獰大笑。

停！！

不要！！

求你，我求你！！！

「Bye～Bye！」

嚓！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！

＊

真相大白

成仔嘅悲劇終於真相大白

有無巴打絲打諗過點解一開頭無提過警察查成仔呢

屌 越睇越火滾

拿拿聲殺咗果兩個仆街佢

成仔

癲到唔知講咩好

真相遠比想像殘酷

好彩我掉部電話落梳化度啫
中出巴我唔理
我要成仔再次唱do you hear the people sing?

無爛就好

不劇透 但保證大家唔會失望

中出巴 我由season 1追到season 2都無留過言。
但今次真係越睇越嬲
快啲同我殺死佢地2個仆街!

中山瞃-語癌傳染之術

得罪左一個女人 藝術家？
成仔好撚慘 比著我真係會陪靜婷一齊去死

多謝撚巴打一直支持

契弟保證該死嘅人唔會有好下場

巴

藝術家已經扭曲，所有同志明有關係嘅人都唔可以有好下場
成仔恢復記憶，到底會變成點呢

中女絲

唔敢開掹大口嘅成仔表示：濕濕碎啦

鏡海巴

好快到異能故
你終於出山

下一個故寫異能短篇（五行其中一個）

鍵木研係被虐之王

睇埋呢更係咪已經唔識計心理陰影面積

有冇得睇成仔姦殺藝術家

今次真係嬲到手機都想掉爆
Btw 推一推

邊個叫佢地姦靜婷？藝術家？

狗也不屌.jpg

btw,天命巴

所以契弟提大家戴返個電話殻

正解

班觀眾一定好支持

屌你老母 搞志明啲近親都算 搞埋人條女
自問好鍾意變態角色 但藝術家呢種我絕對唔認同
太無原因同原則 單純玩弄人於股掌 無特色嘅變態

無錯 相比志明同會計師，藝術家只係一個佔有慾極重嘅女人

屌quote錯
班觀眾見到姦藝術家一定好high

前提係成仔要出到去

監倉上面仲有兩個仆街香港獄卒

中出巴 你做左啲咩我唔多講啦

你個嘢壞咗呀.......

比着我係成仔呢，搵得返佢兩個嗰刻，一定唔會再喺佢兩個面前以人嘅身份出現，要佢哋明白，佢兩個一年前已經做咗樣後悔一生嘅事，呢件事導致我唔會再跟從島上嘅法制行事，唔止係殺，第一步起碼要佢哋生勾勾睇住自己全身嘅皮俾我落魚鱗剮當魚鱗咁批出嚟

認真未試過睇故睇到咁嬲，對唔住

如果可以嘅話，佢兩個嘅下場要慘到「居然有人可憐返佢兩個轉頭」

真係好嬲 語癌復發

笑甚麼，你也是語癌病人

見到大家睇到咁嬲，契弟表示安慰
成仔只要出得返去，就必定有仇報仇，有怨報怨

銀包巴，請不要放棄治療

飛龍絲打
成仔究竟會點呢

明明病源係你

睇到眼火爆

講到尾佢都係個俾慾望操控嘅凡夫俗子
應該加埋佢入島玩遊戲 咁成仔個劇本

我睇完篇文之後，個人好唔舒服 要大大力先呼吸到

每次睇到讀者為到成仔嘅遭遇而感到嬲狗嘅時候
都會覺得大家好可愛

個兩條撚樣幾時先可以絲襪笠頭先後俾成仔瘋狂虐待

嬲咗成晚 成仔快啲出黎報仇

被傳染了

出文！

「嗚.......啊！！！！！！唔好呀！！！」

是我！ 全都是因為我，悲劇才會發生！

我發狂嘶吼，後腦杓以自殺的力度亂撞，不能自控的手指像貓爪在金屬地板猛刮。隨著吱吱作響的刺耳聲，指甲滲出潺潺鮮血。

我應該死.......

我這種人早就應該死！

良久，當喉嚨已經被嘶啞慘叫而撕裂，僅餘的力氣被掏空，困室內的迴音漸漸消散，儼如暴風雨後的平靜。

絕望瀰漫在空氣中，仔細一聞是腐壞的臭味，以我為中心擴散，讓死寂填滿這裡的每一個角落。

惡魔嗅到腐屍的氣味，紛紛攀上我的軀殻，欲把我淹沒吞噬。我像西藏的天葬儀式，攤開手，任由黑墨黑的潮水把自己淹沒。

成千上萬的惡魔在啃咬著，奪走我已經

害怕嗎？我的腦袋已經被悲哀佔據，像電影膠卷被耗光；像劇本的場合和對白被填滿，沒有擺放恐懼的位置了。

反抗嗎？抱歉，我已經沒有半點氣力了。

我只想笑，盡情地大笑。

「哈哈.........哈哈！」

悲哀的笑聲響了大半天，笑出無窮無盡的眼淚。我懶得拭走眼角滑落的淚水，笑得瑟縮一團，甚至連唯一證明自己快死掉的飢餓感都隨笑聲消失。

該死的我竟然忘記這個真相，在這座該死的島嶼中傻呼呼地尋找該死的殺人犯，難道不好笑嗎？

惡魔在我身上爬來爬去，用行動恥笑我。

工作人員用溫熱的仲騷尿恥笑我。

而我用淚水來恥笑自己。

來啊，你們快點笑啊！反正我毫不在乎。

哈哈哈哈，我竟然忘記這部劇本已經無法寫下去，也不會有任何觀眾。

每一次閥門打開，如雨灑落的尿水朝我的臉龐灑落，然後是照頭淋下的冰水和一個硬麵包。

我有時報以狂笑，有時因為惡魔而顫抖。但無論我的反應如何，頭上那兩個工作人員仍然樂此不疲，企圖把我玩壞。

漆黑讓人失去時間觀念，我沒想過用《劫後餘生》中，湯漢斯那種記錄歲月的方法，就這樣闔上眼......

直至，一道突如其來的驚雷劃破長空！

這是悲劇的轉捩點，將劇情帶向另一條意想不到的軌跡。

「你們他媽的做甚麼？！」我聽到盧大哥在吼叫。

盧大哥嗎？不會又是急尿吧？我張開眼看到盧大哥的身影。

這時候，正拉下褲鏈的工作人員毫不客氣地反喝：「痾尿囉，咩呀？！藝術家大人吩咐我地嘅！」

「台灣佬，你一係就屙埋一份！唔係就過主啦！」

「呸，你們試試看！你們敢撒尿，我就他媽的揍死你們！」盧大哥怒喝。

接下來的幾分鐘，我呆濟在看著盧大哥跟那兩個工作人員打起上來，拳來腳往。可是，盧大哥雖然雙拳難敵四手，被架住肩膀，當成人肉沙包猛揍一輪。

慘敗。

啪。

盧大哥慘兮兮地伏在閥門的鐵欄上，腦袋被工作人員的皮靴踩著，兩行鼻血從鐵欄滴落。

「成兄弟！你等我！」盧大哥還在叫。

我沒有回答，空白的腦袋倏地浮現一個問題，為甚麼要這麼努力呢？

徒勞無功的努力，只會顯得你更白癡，更悲哀而已。

「仆街，敢阻頭阻勢吖嗱！等？等你老母呀台灣佬！丟佢出去！」

隨著盧大哥發出一陣痛苦的悶哼，被抬起丟到外面，閥門隨之關閉，黑暗再次降臨。

經過這次教訓，被打成豬頭的盧大哥大概不敢再來吧？輸一次叫慘，輸兩次是笨啊！我如此想著。

然而，我竟然錯了。

大概過了半天吧，盧大哥的聲音再次傳來，這時閥門剛好打開，看守的工作人員在抖乾淨陽具。

「你重敢返嚟？未打夠？」

對啊，他不怕死啊？

我正想放聲叫盧大哥走的時候，卻聽到密集的腳步震盪監倉的天花，讓灰屑灑得我咳嗽。

「你們剛才仗人多就很兇吧？欺負我的拜把兄弟就很爽吧？！對不對？！」

「兄弟，全都給我進來！」盧大哥長刀往下一揮！

話音一落，一行八人浩浩蕩蕩地闖進來，計上盧大哥九人，手中全部緊握住鋒利的開山刀！

九把刀團！

「喂，你地幾個想點？！」看守的人工作員看到盧大哥為首的刀手，登時慌亂地叫道。

「幹你媽的！打我大哥！？」

「找死啊！」刀手們紛紛叫囂。

「兄弟，給我砍！然後都埋了！這裡的監控鏡頭都已經關掉，弄乾淨一點！」額頭裹住繃帶的盧大哥命令。

「砍！」

鮮血四濺，看守的工作人員還未來得及拉褲鏈就被亂刀斬在身上！用盧大哥的話來說，就是死翹翹......

死得不能再死！

當人潮散去，盧大哥蹲在鐵欄上，叼住煙乾笑道：「成兄弟，我的讀書會兄弟很屌吧？」

我沒有答話。

「你現在的模樣很糟透咧.......要不是你兄弟和女人託我把這個給你，我都不知道你搞成這樣啊！」他從褲檔中掏出一本眼熟的筆記簿，從鐵欄的縫隙丟下來。

是我的劇本筆記！

我沒有翻開筆記的打算，沙啞說道：「由我啦......」

「走你媽！還有三天才可以放你出去。你就等一下。還有，小說家大人叫你放心，船會安排好。嘿，你果然要逃走呢！」

「我現在要先走了，晚上有時間再過來給你小子說故事。」

「唔好煩我.......你走啦........」

「呸，就《異夢》好了！我回來之前可別死掉！」

砰，盧大哥丟下一袋餅乾和一支樽裝水，然後關上閥門，腳步聲遠去。

盧大哥

好似係

逆轉嘅時刻要來了

電話有無爛

鏡海巴要跨文本，出手鎮殺佢地

真正嘅天怒人怨

不遠矣

真漢子盧大哥

換左新機啦

九巴刀團
感覺盧大哥會死

In 盧大哥， we trust !

打我一鑊吖嗱？call馬收你皮

又打漏

花喜剛強魔力巴有新電話用

九個人，九把開山刀 ！

九把刀讀書會

盧大哥好撚型 有義氣
希望之後唔好俾藝術家秋後算帳

真係有九把刀

台灣最美麗的風景

作為九把刀嘅fans,呢個位點都要出現吓

between,今次書展會大手入曬未齊嘅書
彈藥已備，但書架已無位

願盧大哥一世平安

真兄弟

希望盧大哥平安無事

話時話點解我個名係花喜剛強魔力巴

之前成仔仲水9人，依家人地仲肯救返你，九把刀粉夠義氣啊！
雖然現實壞人通常長命百歲，但鄭子誠同莫志豪一定要生不如死！

盧大哥 可唔可以俾唔好俾佢死

莫志豪必須死 我要佢親眼睇住自己個春袋俾人割落黎 餵Area 03嘅動物食 佢暈左唔緊要 搵凍水淋醒佢 我要佢生不如死

好想有多啲文

真係好撚好睇，好撚激動

文呀中山巴

契弟出咗去 今晚無文呀:
一陣覆巴打絲打

其實有無巴打絲打記得契弟其實星期日停更

無計，劇情太緊張，大家好想繼續睇...

太想睇兩條人渣仆街 梳

求文 求文

劇情太緊湊呀嘛

返來了

嬲到比左第一個負評，對你唔住

星期一喇中山巴

星期一啦

留名
中山巴好耶

我正評咗啦 你呢

正，待業嘅精神食糧之一

星期一！ 星期一！

＊

深宵，盧大哥坐在天花的鐵欄上。

此時，他剛好說到《異夢》的結尾，就是主角金田一發誓追尋大魔王的橋段。他哽咽，拭去臉上的淚花，準備說同下一部同系列的作品。事實上，他此行帶了一大堆小說，份量大概能夠讓他說到天荒地老，靠一張嘴打入健力士世界紀錄。

的確很屌，但我無心情理會他。

我瑟縮在牆角，視線失焦地看著攤在地上的劇本筆記。

「然後，接下來的故事就是，螞蟻大戰蟑螂的故事。」盧大哥掏出一張皺巴巴的單行紙。

螞蟻大戰甲由？

我微微一怔，僵硬地抬起頭，目光掃過盧大哥的屁股。

「終於有反應嘛。」盧大哥瞄我一眼，續道：「這是你兄弟拜託我說的故事囉。幹，他的中文字醜死了！前文提到........」

那一隻建議挑戰蟑螂大王的螞蟻被同伴排擠，因為大家都已經習慣被奴役的生活。反正連蟻后都被幹了，還怎麼反抗呢？

更何況敵人是比自己體型巨大百倍，一口就把牠們吞進肚子的蟑螂啊！

這隻螞蟻在同伴的目光中離開故鄉，尋找隱於萬里之外的子彈蟻王，踏上艱苦無比的修練之路。（螞蟻的壽命能走到萬里之外嗎？這是甚麼狗屁設置。）

經過悠長歲月，螞蟻終於學會傳說蟻王的一身絕學，披上附加大自然神力的蟻甲，化身成絕世蟻俠，回去故鄉獨戰蟑螂大王。

絕世蟻俠直闖蟑螂潭蟑螂穴，一口氣幹掉蟑螂大王過百手下，蟑螂肚破腸流，屍橫遍野。

「螞蟻說........＊＾％＆＊＃！」
「蟑螂應道......＆＊！＊＄！）！）！＾＠」

What！？當我聽到盧大哥吐出一大堆外星語言，終於反應過來。

「你聽不懂嗎？就『＆＊＾！＊（＾＆！』嗎！哈哈，別問我，我都看得一塌糊塗。是你兄弟這樣寫的。」

我搖頭，腦海浮現肥煦戇笑的模樣。他肯定會說，「人類點會識聽蟑螂同螞蟻對話呢！」，「將就一下啦」等等......

無論如何，絕世蟻俠和蟑螂大王在華山之巔大戰三百回合，下省一萬字。絕世蟻俠落入蟑螂大王的六連魔陣中，性命岌岌可危。

正當絕世蟻俠絕望之時，數十萬不同品種的馬蟻終於湧上華山，把綠油油的草地瞬間填成黑色.......

然後呢？

盧大哥緩緩說道：「媽的！這樣就完了？超跳脫啊。故事最後只有一句話啊….....」

「不論螞蟻是成是敗，都不是自己一人。」

這真是超爛的故事啊！我伸手掃走劇本筆記上的甲由，為這個爛得透頂的故事崩潰大哭。

我翻開筆記，劇情中斷的空白頁多了一個用唇膏印上的桃紅色尾指印......

沒有附上任何濫情的話語。

但抱住筆記淘淘大哭的我知道，這絕對是心柔的指印，是我們約定的指印！

良久，我終於收乾眼淚，不理會盧大哥的阻止，狼吐虎嚥地咬完餅乾和臭到反胃作嘔的麵包，灌光兩樽清水，然後用喉嚨發出儼如原始人學語的聲音。

「筆.......」我請求。

原子筆落在地板上，一隻惡魔不知死活爬過去，企圖要奪走一個編劇的謀生工具。

我瞇起雙眼，朝惡魔探出手指，輕輕按住惡魔那質感像指甲的粗糙背翅.......

「Do you hear the people sing…….」我用力一點壓下去。

「Singing the song of ……..」再用力一點，讓惡魔動彈不得。
「Angry Man!」

啪嚓！

惡魔體內的邪惡液體噴了一地，哈哈哈哈！

＊

六日之期已過，沙啞的歌聲仍然在監倉響著。

當盧大哥打開鋼門時，我正蹲在地板上，手指捏住最後一隻甲由的肚皮，為它吟唱最後的死亡奏嗚曲。

「Do you hear the people sing?一隻。」

「Singing a song of angry men?兩隻。」

「It is the music of a people，打孖上，四隻！」

「Who will not be slaves again! 今次要到觸鬚囉！嘿嘿！」

刺眼的光線從門外直射進來，可以清晰看見監倉四周佈滿黏黏糊糊的汁液。

我不徐不疾地站起來，拳頭一握，捏出棕棕黑累的碎末，然後大步跨出倉門。

「哇靠，兄弟，你在滅蟲？還有，這裡有浴室，你先洗一洗再出去吧。你的朋友都在外面等你。」盧大哥不禁捏住鼻子，遞上一套乾淨的衣服。

「幹，真的超臭。」他補充一句，然後嘔了一地。

「嘿嘿，謝啦，盧大哥。不是我的朋友，而是我們的朋友。幫我最後最後一個忙吧。」我從筆記中撕出兩張紙對摺，塞到盧大哥手中，眨一眨眼。

語畢，我一邊哼著歌，一邊邁步走向浴室。

監倉的甲由已經死絕。

但一切還未完，嘿嘿。

小魔女do remi

嘩 臨瞓入嚟有文

Season好多人性美好嘅一面

In九把刀,we trust！

暄巴

睇到最尾

連翔巴都咁激動，證明成仔嘅真相對大家好大刺激

文已出

和尚巴

靚仔巴

成仔要蛻變了

呢一更對應返之前未完嘅小故事

Darker巴做完嘢可以睇文了

講呢啲
契弟由第一個故到依家都係同一句，討論氣氛比正皮重要得多

將來都係

知喇知喇 聽日返早

大家對契弟真在太好

漫漫長路 有得休息就好好休息一下

愛你

Live咗 留個名先

成仔振作番啦

哎 頭先醒起之前唔記得覆柔巴你

不過契弟要瞓先，同主人出完一日街有啲攰

老頑童巴打
依家live唔算太早，啱啱好 （呢到好多巴打絲打落坑好耐，好大怨氣 ）

嘿嘿 要滅蟲囉

殺果兩條人渣之前浸佢地個屎忽落去有多撚魚既水池度玩下先 其人之道還治其人之身

btw中出巴真係好勤力出文

路飛巴 不見數天皆因心情不佳
但多得你啲文令我分下心
依幾章好好睇
到成仔嘅蛻變 好期待
連蟑螂都唔驚 佢已經無敵
藝術家變相幫左佢

我記得今日停更架
所以有文好意外
多謝你啲文令我有幾分鐘唔會亂諗

唔係為左救成仔死呀嗎

大家都好掛住多撚魚，自撚獅在天有靈都會安慰

契弟聽晚可能停一停更
好似兩個星期無停更了

不劇透，嘿嘿

心藥還需心藥醫，成仔已經突破心理障礙
終於變成一個編劇了

震波絲 你無事嗎？有咩唔開心記得搵人傾吓
如果唔係咩隱私，就同我地講啦（或者搵朋友傾）
雖然未必幫到啲咩，但至少會舒服啲

屌 唔記得加密 加返

真係有文

停一停啦 都要抖抖氣
多謝你

局部麻醉咪得

「不論螞蟻是成是敗，都不是自己一人。」

好感動 係同生共死嘅朋友
成仔快啲滅埋出面兩隻大甲由

最後一個暑假啊頂

死 你仲熟過我添

說好了的文

濤絲

今日休息一日 但會繼續浮上水面陪巴打絲打

派派幫幫！

普哇普哇普！

肥煦呢更唔使出場都加1分

去旅行啦積分巴

去左啦本來7月report
同期trainee 有visa 問題變8月開波

我反而覺得藝術家呢個西女人必須死

契弟都好想去旅行

無錯，西女人必須死

契弟好少會咁厭惡一個角色

一蚊巴

追哂

多謝腸巴支持

好睇好睇 成仔快D報仇

我同成仔一樣都驚惡魔
不過我完全唔想要好似成仔咁嘅經歷去變得唔驚惡魔

話說今朝起身，瞓喺床到碌多陣電話先起身，點知見到隻甲由喺我面前行過，嚇到屌咗出聲

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多！

如果藝術家唔死，我要求佢起碼都要比九撚獅子屌下佢

好好睇，多謝中出巴

同埋個隻甲由王
所有野都係因為佢無謂既妒忌心搞出黎 唔可以比佢死得咁易

成仔今次有工作人員幫手
小說家得龍友呢個好兄弟咋

中出巴都要蛻變了
星期日都有文

成仔係咪應該要有一思悔疚感
當初仲當盧大哥係羊牯 點知人地肝膽相照

現實中，有幾多人遇到契機俾自己蛻變......

唔好笑 我地一齊大聲叫出黎
文呀文文呀 文呀文呀文

出文魔力！

出呀！出黎呀！

比比多 普利多 普利打比比路多！
好似講普利打鳩比比咁

派派波波 優美魔力～

中出巴描述成仔親手殺死第一隻曱甴個幕好變態
好親歷其景自己殺死左隻曱甴咁

Do you hear the demon sing

好恐怖呀

中出巴唔好以為我唔覆故就無㖒故呀
你個故真係好正係我少數係呢度會追嘅故黎
今晚記住出文...我等左你好耐㗎啦

今晚唔出文罰你住係Area3 成個禮拜！

或者同莫志豪訓一晚都得

女仔人家玩曱甴

幫阿豪整個凌遲jj刺身啦

無呀 我唔小心咋

好得人驚

多謝巴打

愈黎愈人一齊叫咒語

魔法舞台陣！！

好喇好喇 魔法成功了（今晚出住少少先，巴打絲打見諒）

Ch. 65 逃亡之夜

白樓。

此時，逃亡隊伍在我回來後，旋即進行計劃的最後一次會議。距離逃出這座置業島只剩下最後二十四小時。

一切已經準備就緒。

明晚七點，盧大哥將會在婚禮會場駐守，而我們幾人在無人看守的狩獵場會合，溜進去取走可以用的武器。當抵達Area 2後，我和肥煦會潛進水底到另一邊，打開Area 3 的閘門，放其餘的同伴進去。

之後的事情就簡單得多，跟我們預定的路線繞過置業島外圍，回到島上唯一的碼頭，乘陸志明安排的船逃到最近這座島嶼的國家。

英國。

如果計劃成功，我們這裡所有人將會展開新生活，而這一年的殘酷遊戲成為永不磨滅的回憶，一段不為人知的歷史。

只許成功，不許失敗。

然而，當會議快要結束之際，肥煦忽然問出一個我一直刻意回避，不作討論的問題。

「Sam，鄭子誠同莫志豪呢兩個雜種點算？」

阿俊磨拳擦掌，心柔、Rachel和天音的目光也落在我身上，氣氛驟時凝重起來。

「臨走之前，我就埋佢地單！」

我搖頭，平靜說道：「你去咗監獄後面嘅地窖先。」

話說回來，阿俊黃昏時接到一個神秘的信息，讓他明晚先到置業監獄的地窖一趟，內容中還附上地窖的密碼。按照信息內容的定位，地下室正是我和陸志明在雨夜對話的地方。

我知道神秘人是誰，以及這是誰的主意。

因為，信息上方的初音頭像已經出賣了這個神秘人的身份，簡直白痴到爆。

與此同時，當我憶起「真實與謊言」那一天的畫面時，再跟信息的要求拼湊在一起，大概猜到地下室中藏著甚麼了。
我必須說，剛剛完結的監獄之旅使我的身心產生了美妙的變化，不但記憶回來了，甲由恐懼症消失，腦袋更像裝了摩打似的，讓我擁有惡魔級的思考能力。

換一個說法，是「重生」。

「你唔去會後悔。」我轉動筆桿，露出一抹微笑。

阿俊懵懂地點頭，然後又反問：「你咁就放過佢地？！心柔𡃁女隻手好彩駁得返，如果唔係依家變撚咗獨手師姑喇！」

「係獨臂神尼。但，Sam哥你真係咩都唔做？」Rachel糾正，額上的陽具不滿地翹起來。

我凝視默不作聲，把決定權交到我手的心柔，目光一度停留在她手腕間的淡淡紅痕。雖然疤痕微不可見，但我內心仍然不禁揪痛。

「柔......我地離開呢個島再算。反正惡人自有惡人磨，就由佢地自傷殘殺。我唔想再曬時間報仇。你唔會怪我嗎？」我按捺在心底湧動的殺意，手掌輕輕搭在她的肩上。

「屌。」阿俊和肥煦不謀而合地站起來，低聲罵道。

「Sam，我只係想同你一齊走，唔好再冒險。天音，我明白你嘅心情呢。」心柔搖頭甜甜一笑。

「嗯嗯。不過......你地兩個決定點做，我都會支持。」天音說。

「你鍾意點就點。你入去坐完幾日監，變咗一條廢柴。作為男人，我睇唔起你。」

「Sam，我作為兄弟會支持你，But！作為一個Soldier，我都睇唔起你。腹肌俊，我地走。」
阿俊和肥煦說罷，偕Rachel和天音，忿忿然地離開住所。我沒有出言阻止，只提醒讓他們明晚準時會合。

他們沒有回頭，豎起中指.....還有陽具。才不見幾天，他們居然變得超有默契。

「Sam，你瘦咗好多。」心柔鼓起腮端詳我。

「柔，手仲痛嗎？」我問。

「唔痛，就當免費紋身囉。我隻手超超超超靈活呢。」心柔搖頭，裝一個鬼臉，手指在我的褲檔輕拂。

「咁就好，對唔住－」

我還想繼續說下去，心柔卻突然撲上來，兩片軟綿綿的嬌唇把我的話堵住，久違的溫熱瞬間傳遍全身，讓我們徹底燃燒起來。

「一切都會完結。」

我扣住心柔的尾指，在心裡暗自發誓。

先推後睇文

該出現嘅畫面最後一定會出現

未醫好就已經癡線

如果契弟屋企出現甲由，契弟會搬屋

放心，絕世蟻俠唔會放過佢

編劇成的確幸福好多

星期一都有

當初搞到盧大哥輸身家

呢個係一個好問題
蛻變需要際遇，更需要將絕境化為動力嘅心態

變咗魔法post

因為契弟曾經試過.......

成仔嘅甲由恐懼症其實以契弟為原型，不過契弟到今日都未擺脫到呢個陰影

I am not alone
質感好似指甲，大家睇到呢個回覆千祈唔好摸自己指甲

因為唔想俾多撚魚搞屎忽，所以契弟點都出1part保平安

契弟之後會寫返異能系列先 希望中二巴支持

溫柔巴係巴打吧？

肥閪絲，文已出！

翔巴

還盧大哥一個公道
雖然feel到佢下場都係要死

中山巴

契弟真係好無聊

早雨晚凌晨係屋企煮野食，打開左個窗一陣，比隻曱甴飛左入黎
今日仲要又比我見到佢
嚇到我個心都黎一黎呀

無一隻曱甴係係無辜嘅！！！

兩晚

契弟好想快啲寫異能故

我好驚但係冇勇氣打死佢
因為真係好嘔心

push

都係摸咗下 你又增強返我個記憶

Sorry中山巴
想正皮 但佢幫我負皮咗
請自行+1 -1

你再唔出文就變架啦

掂啊喂

今日咁少文

講起甲由我都想講吓
我唔係驚甲由 我係徹底咁驚所有昆蟲類既生物
螞蟻得一隻半隻還好 我都可以輕鬆彈/吹走佢 但係如果有幾隻聚埋一齊 你叫我拎紙巾抺走佢我都唔敢 感覺好嘔心

明明細細個時仲會買d金絲貓黎玩 唔知幾時開始變到咁驚昆蟲

發夢有隻甲由痴住我隻手
fing極都fing唔走 仲要feel到佢腳果啲倒勾拮住隻手

講起甲由
早排公司個貨倉滅蟲
第二朝返到去
由大閘行到入去
數埋差唔多有7-80甲由死咗係到
果下好想嘔 好想返屋企

Rachel走之前移除條嘢先好喔

呢個真 走都冇用
條J咁樣點搞
Area3產物...

＊

夜幕低垂，裝甲車泊滿活動大樓外的街道，置業島上的工作人員紛紛前往婚禮會場戒備。長長的紅地毯由大街一直延伸至大樓正門。事實上，照盧大哥所言，這個場地已經佈置了快一個月，甚至連煙花都如期運到。

放煙花？ 嘿。

無論如何，還有不夠兩小時，婚禮便開始，色彩斑斕的煙花啪啦啪啦在夜空綻放。

此時，我們正在狩獵場入口的白色小屋外等待。 我坐在小屋外的樓梯，把玩手上的半自動手鎗，看著心柔和天音握鎗的滑稽相。

我忽發奇想，可惜這並非甚麼戰爭電影啊，不然以我們這身入型入格的裝扮，說是士兵也不為過吧。

嵌在水泥牆中的樂禮陶小屋仍然一貫的僵硬，難以置信地瞪住我們。

是的，我們誰都意料不到事情會演變成現在的樣子。

「重差兩個人，Rachel同阿俊仲未到.......」心柔望著我的手錶，柳眉微微一蹙。

「係三個，再等多一陣。」我說。

「三個？」他們狐疑地看著我。

「嗯，如果我無估錯。喔，就講就到啦！」

我嘿嘿一笑，手指指向入口，一男一女氣喘吁吁的跑過來。心柔幾人聞言，沿腳步聲的方向望過去，錯愕得反應不及過來。

「志明表哥，算係你嘅自我救贖嗎？」我呢喃。

映著我們眼簾的男人不用說，自然腹肌被肥煦鍛練成鋼板的紋身男阿俊。

但，真正使眾人目瞪口呆的是阿俊牽住的熱褲美女。

讓阿俊變成男子漢，同時使他痛苦多月，應該早已長埋黃土之下，被昆蟲啃清光的女人。

邱佳妮！

「Damn it！she’s zombie！！！」肥煦很失禮地縮在牆角，他最怕鬼。

我姑且把喪屍列入鬼的同一類，反正兩者都沒有心跳吧。

「屌，你就係鬼，而且重係屎忽鬼呀！」阿俊緊緊抱住邱佳妮。

「咳咳.......你未拉好褲鏈。頭先應該好爽囉？」我幽幽說道。

阿俊搔頭：「我....呃，我唔明你講咩春，哈哈哈。不過......Sam，多謝你。你一早知道阿妮未死？」

「喔，我估嘅。但仔細諗吓，當日陸志明一鎗打爆羅傑個頭，但邱小姐只係心口中鎗，唔覺得奇怪？而且嘛，冬天著厚衫就唔怕衫入面嘅避彈衣同血包穿崩囉。」

「計我話，事先知道真相嘅人係邱小姐呢，我有無講錯？」

邱佳妮點頭：「呢大半年我都喺地下室生活，陸先生提過自己以前有一對好似我同阿俊嘅好朋友。我諗係因為佢地，我先會平安無事。」

「刁班同Baby！」天音一副與有榮焉地模樣，激動地說道。

我將多出來的手鎗和獵鎗拋給這對久別重逢的男女，說道：「黑白雙煞已經到，等埋Rachel就人齊，可以出發。」

然而，另一個五分鐘又過去了，Rachel仍未出現。我們滿懷歡喜的心情再度被焦躁蓋過。

直至一聲猙獰的笑聲傳進我們的耳畔，我們不謀而合看向入口，心往下一沉。

Rachel出現了，可是身邊卻多了兩個不速而客。

鄭子誠和Ruby！

鄭子誠用短刀架住Rachel的頸項，朝我們步步走來，停步對峙。

此際的鄭子誠跟六天前大相逕庭，被我咬得不能再爛的鼻子換成宛若紅色小丑波波的假鼻，頭髮凌亂不堪，眼神中的自信消失得無影無蹤，隨而代之的是竭斯底里的瘋狂。儼如一隻被逼到絕路的野獸！

「成柏宇！好啊！你地想走，就一定要帶埋我走！」

「重有我。」Ruby亮出一把匕首。

「Sam哥，我估唔到......你地快啲走。」Rachel歉然叫道。

「走？係啵，鄭子誠你覺得你嘅籌碼夠份量？」

「你真係想睇住佢死？！」鄭子誠咬牙切齒。

氣氛緊繃，雙方一時間陷入靜默。

「好，但你千祈唔好傷到Rachel，畢竟佢係你地唯一嘅籌碼。」我妥協道。

「哼，算你識做。」

「你小心你把刀。Rachel出唔到去，你都會陪葬。」

我心裡暗自盤算，再說道：「出發之前，我有一個問題。Ruby要逃走我可以理解。但照道理，你無呢個必要吧。」

「唔好咁多廢話！帶我走！你地個個都信唔過！你地全部行前面！」

「好。」

我聽到鄭子誠的話，頓時恍然大悟。籠裡雞作反，原來是內閧啊！

我轉身帶頭前進，惡魔的嘴巴咧成一條長線，露出白森森的牙齒。

天堂有路你不走，地獄無門卻闖進來。

內閧好，內閧得真十分好，幫我省下不少時間啊！

送上門

阿俊可以同條女團聚返真係太好
不過睇嚟有粒大花生食

志明

羅住妮

鄭子誠同Ruby---->鯪魚滑

契弟好似又手殘

大家翻睇嗰一章就會發現個個都爆頭，得阿俊女朋友係射胸口

自投羅網

正喎
邊度買？

玩具交易所

我買黎孝敬老婆

阿俊呢part真係最近咁多舊屎入面嘅砂糖

跟住一齊shout 刁刁班刁刁班

久男女

琴日開始睇 今日就睇哂7個post
快啲出啦 好憎追故 早知再遲啲先入黎

刁班同baby顯靈

閪巴有無睇season 1

今日仲有冇文？

今日仲有 返緊工未寫

加油💪🏻，等你

將軍澳屌板男！！！

同我屋企一樣
我部PS4打完要收番入櫃

支持

中出巴加油
依幾章忍得好辛苦
好想掟爛部電話
爛左又冇錢買部新既

推一推

（我唔係新讀者
（之前留過言
（估下我係邊個

等得好苦呀中出巴

嘩，好多呀!

pish

同我殺死丁力條仆街

今日就黎過喇

呢個post應該係數一數二作者比讀書大既一個post

Ch.65 術業有專攻

Area 2 的人工湖前，魚腥氣充斥在空氣中。我可沒有像Ruby般掩鼻，擺起厭惡的模樣。這陣氣味倒是熟悉得很......

街市的魚檔。

喔，如果你記得我曾經在街市打工，擁有「假日魚佬」的稱號。想起那段滿身魚血的日子，我又開始技癢，目光一度停留在鄭子誠身上。

無論如何，我們必須有人負責潛進眼前的人工湖，沿湖中的管道到另一端，為其餘的同伴開閘。

但，問題來了！

我們誰要下去這個岸邊佈滿反白眼的死魚的陽具湖呢？

本來生活在Area 2 的魚都死掉了，只剩下跟Rachel情況相似，長人類陽具的魚游在游去。一般人看到青筋虯結的陽具游水的畫面，肯定會噁心，而香港人會一邊吐，一邊打卡自拍。

我雖然只是一個編劇，不是用祖宗之名起誓的金田一。但毋需考究，岸上的死魚的死因只有一個。

「嘩，屌到變死魚.......」阿俊破口而出。

「Sam……不得了呀，係唔係因為我地.......」肥煦壓下聲線問道。

我聳聳肩，應道：「弱者只能被侵略，唔怪得我地。古有蝗禍，今有多撚魚。」

「你地唔好講咁多！搵人落去呀！」鄭子誠冷喝。

「呸，你咁把炮就自己落去。你帶路，Okay？」肥煦的步鎗舉起。

我沉吟了半晌，將手鎗交給心柔，說道：「我落。Soldier，你同阿俊睇住鄭子誠 。」

如是者，我便潛進昏暗的湖中。幸好，靠岸上的射燈在湖中微弱折射和事前的練習，不消一分鐘就游到管道的另一邊，成功上岸，為肥煦等人開閘。

但我必須說，這是我這一生最糟糕，不堪回首的游泳體驗。當然，身為陽具收藏家的會計師知道這個消息，肯定比找到NASA找到宇宙盡頭更激動罷了。

嘛，其實都沒有甚麼大不了。

如果你可以忍受一條條陽具跟你擦身而過的怪異感覺......

給果你可以忍受白濁的長絲在湖中飄浮，而你不小心喝了幾口.......

如果你可以陽具拍打你的臉.....

如果你可以忍受陽具在你的屁眼外，隔住長褲捅來捅去！

媽的，已經夠了，不要再說了！

當眾人進入Area 3，才走了幾步，我停下腳步。

「鄭子誠，一日都係你，搞到我俾魚追住屌啊......」我忽然回頭，對鄭子誠罵道。

一步一步走近。

「你停低。成柏宇，你唔好同我玩嘢！再行埋嚟，我就殺死佢！」 鄭子誠後退。

多撚魚伏線來了

古有蝗禍

當眾人進入Area 3後，我扭乾身上的衣服，一邊走，一邊為鄭子誠和Ruby介紹這個地方的「特色」，繪形繪聲，將心柔殺死陽具獅子的威風事蹟媚媚道來。

「呢隻叫戇撚狗。」我指住跳入草叢的斑馬紋狗。

「呢隻叫套裡狼。」一隻狼牙掉光，安全套當臉罩的狼在我們身邊聞去聞去，然後慢條斯理地走過。

鄭子誠和Ruby看上去沒有反應，呼吸卻變得短促，加緊腳步追上來，生怕被我口中的改造生物撲出來咬死。

直至走到實驗室內，我指住地上的一坨屎，忽然停下腳步！

「嗱，呢篤辛撚虎嘅屎。鄭子誠，一日都係你，搞到我俾多撚魚追住屌啊......」我回頭，對鄭子誠罵道。

我一步一步走近。

「你停低。成柏宇，你唔好同我玩嘢！再行埋嚟，我就殺死佢！」 鄭子誠後退。

「我無鎗，你驚咩唧？你驚我玩嘢就催眠我囉。何況，你要驚都應該驚自己後面呢......」

「呃........等等先.......你後面......」

我舉起雙手，盯住鄭子誠背後的空地，臉龐露出一抹驚懼之色。

鄭子誠喉嚨咕嚕吞一口口水，

「係辛撚虎呀！！！！！」肥煦配合大叫。

與此同時，我一腳踩斷草地的樹枝，突兀的脆響嚇得鄭子誠登時鬆手尖叫。

說時遲，那時快，我踏出一個箭步欺身到鄭子誠身後，抓住他的手腕，像扭麻花般一甩，短刀旋即鬆脫。肥煦一記直拳打爛鄭子誠的假鼻，順勢接住Rachel。

我趁鄭子誠未反應過來，手刀狠狠地劈在他的頸後，輕易將他放倒。

Ruby見狀，居然還不知死活的上前偷襲，卻被羅佳琳凌厲的側踢踢飛匕首。

砰！

一聲瞭亮的鎗聲劃破空氣，鳥飛獸散，讓眾人的動作停下來！

「呼。」心柔雙手握鎗，食指扣住板機。

同一時間，Ruby跪在草地上，握住血淋淋的手掌，淒厲地放聲慘叫。

「你地都係警察？」羅佳琳訝異。

「我教瑜珈，＄150一堂。」心柔收鎗應道。

「我寫劇本，無收入。」

「我係退役美軍.....」

我望一望錶，揪住鄭子誠的大白掛，對眾人說道：「你地行先，㗝狩獵場出口休息一陣。我要二十分鐘時間。」

「我陪你。」心柔嚷道。

「但我唔想你見到。」我拒絕。

最後，我目送心柔等人離去，終於鬆一口氣。我嘿嘿一笑，哼起輕快地歌調，把鄭子誠拖進白色實驗室內。

「Do you hear the people sing，嘿嘿～」

＊

覆一覆巴打絲打先

明眼人

唔准喺到停呀 開虐埋人渣鄭子誠先呀

志明當屌板男同baby係好朋友

屌板男泉下有知，一定好開心

訓醒睇野外露出凌辱鄭子誠

中二巴？

我就靜靜地看你表演

大家期待嘅畫面要來了

只係五分一
契弟每朝瞓醒都係不自覺地抱住melody攬枕

聽日再出文

玩撚死佢

鄭子誠，你重唔仆街？

契弟係抖M

之後呢part要執好少少先出，唔會俾鄭子誠死得太輕鬆

今次佢唸咒語都無用

秋爺到底有幾多實驗動物

中出巴會否今晚出埋鄭子誠點死？🤤

要聽日再出文呀

臨瞓睇套戲先

好呀！
等你！

係咪我搞錯…點解好似兩篇阿俊女伴都唔同名既

btw 你地都係警察黎架 呢段好有喜感

羅佳琳先係 上一更錯字（好似係）

推
鄭子誠你今次仲唔死?

所以俊女郎身份由頭到尾都係不明

好似邦女郎咁成日換

唔明伏線起邊

聽住先
唔夠變態要你加更

嚟喇嚟喇

啱呀，上集admin 做咗片皮鴨，今集要再變態d

期待

其實係之前第一次出現提起佢
我諗或者有機會再出現啫
冇咩特別

最期待嘅畫面出現了

套裡狼

屌板男話唔係朋友，係大佬

今次係拼圖喇

咁都俾你發現
該番個正常D嘅名算

而家睇緊season 1

我想問下邊個係羅佳琳 對呢個人完全無印象

邱佳妮 羅佳妮 羅住妮 羅佳琳 任揀 自動切換

最後更正 邱佳妮

紙言個邊係咪會執返架?

係打錯字定你太眼訓？

其實係因為契弟設定入面曾經諗過姓羅，一時醒唔起

「住」字係手殘
邱佳妮 臥底名 （接近阿俊嘅名）
邱佳琳 真名

羅住妮係好名呀

呀妮係間諜 有勁多個名

我都係中意羅住妮呢個

好多動物啊

＊

當一個女人從床上醒來，發現自己被脫得一絲不掛，準沒有甚麼好事情發生過。 這是電影和小說用到濫，一成不變的橋段。

But！

再者，本著男女平等的理念，總不能只有女人被幹，總有觀眾愛看男人，對吧？

鄭子誠，一個揉合強姦與殺人於一身的罪惡化身，最適合成為這個場口的受害者！

另一個But！

一個嶄新的構思永遠是一百個固有構思的改良。作為一個編劇，我有責任令這部劇本更有趣，帶來更震撼的視覺刺激。

所以，手腳被緊繃的麻繩固定，張開成大字形的鄭子誠現在躺在實驗室二樓的魚缸上方，頭仰看天花板，屁股跟魚缸的水面只有五厘米的距離。

多撚魚在水中游去游去，對屁股虎視眈眈，陽具雀躍地勃起，儼如一支支天線。

嘿嘿，這個設定作為場口的開始還算不錯吧。

「喔，重有大約十二分鐘。」

我坐在鄭子誠身旁的旋轉座椅，將手錶緩緩脫下，擺在一旁的餐車上，成為餐車的其中一件刑具。

手錶是刑具，對任何人來說都是，而且最殘酷的一種，至少比此刻同在餐盤上的電動刨和硫酸恐怖得多。

「成柏宇.......你究竟想點！」鄭子誠喊叫。

「叫我編劇先生，好嗎？想知道我點解唔塞住你把口？」我深吸一口煙，火機緩緩擺近鄭子誠的眼眸，好看清他驚惶閃縮的眼神。

「你想殺我？」

「陳腔濫調嘅對白唔得啊，醫生。」

我指一指餐車上的兩部信用機，訕笑道：「我要殺你，隨時都可以，反正你所有信用值已經轉移到我戶口。我殺完你，再殺埋莫志豪同藝術家都無問題。坦白講，你所做嘅一切死一百次都唔夠。」

我拉開他的眼皮，在混濁的眼珠上捻熄煙蒂。聽著他的慘叫而產生的快感，讓我不禁舒爽大笑。

「哈，但你好彩！比香港人抽中居屋更好彩！」

「因為我係一個非常有同情心嘅編劇。每個人都應該有贖罪嘅機會呢。我想畀最後一個機會你！你—想—唔—想—死？」

他沒有回答，這份倔強害人不淺，至少害他少兩隻腳趾罷了。

「答我嘛，嘿嘿。」刀尖游走到他噁心的陽具上。

他搖頭，額頭滲出粒粒晶瑩的汗珠。

「聽指示。讀咁多書都唔識答問題？下一次，你就會『十字開花』呢！」

「唔想！唔想呀！！」他崩潰了。

他身體的自然反應使麻繩一顫一顫，讓魚缸增添了一片使觀眾作嘔泥污。

「時間無多，我同你玩一個遊戲！姜太公釣魚，願者上釣.........成編劇釣魚......願者被屌，歡迎參加釣魚遊戲。」

手殘 慢者被屌

岩岩睇哂season1 啦 比起season1 我鐘意2多啲
冇咁血腥 講多啲人性

season1血腥同絕望來自遊戲
season 2 嘅絕望來自遊戲以外嘅人性，當然亦更雙向，人永遠有另一個選擇

背後嘅因果關係更明顯

between,閪巴睇得好快

俊仔有福了

咩撚都有

成仔要同醫生玩遊戲啦

俊仔條女啲名笑到噴水 中山巴啲語癌幾時好得返

因為返工真係好悶
唔好叫我閪巴好難聽

molamola

縮巴好似都好難聽

我以為佢叫緊我有幾次

但叫我採陽巴又有點gay⋯⋯

加速 加速 屌屎忽 屌屎忽

唔係採物咩

well你啱

睇黎大家都鐘意用撚撚閪閪黎改名

我個名係高登第一代既改名法⋯⋯
啓發至西洋菜蜜⋯⋯就咁讀又另一個畫面

由於等文實在太痛苦，我決定由頭睇多次

希望成仔黨冇人再死

中山巴啲語癌傳染速度驚人

支持中出巴出書
好似隔離台個作者墨説咁出書
Btw中出巴描述既情節真係高低起伏得黎又驚心動魄
GChi

要包膠袋

送禮自用兩相宜
中山出品必屬佳品

期街插畫
多撚魚同自撚獅

屌又語癌

一陣覆巴打絲打

契弟有一個不情之請........想請半晚假

去緊書展

好！

好

不過聽日出返1.5嘅量

中山巴書展係咪唔會擺攤

仆街仔 我啱啱先係書展走

中岀巴可以嚟探班
(係書展返緊某大型補充練習公司)

究竟中出巴會唔會又用充滿自然景色既文字黎寫戲肉呢

一陣覆巴打絲打

致癌物

犯罪搜查 正啊！

出一小段

遺憾的是時間有限，所以遊戲玩法只能盡量簡化罷了。但，簡單歸簡單，該受的痛苦絕對不能少，也不可馬虎了事。

半點都不。

接下來我會為鄭子誠唱歌，每唱完一段，置放魚缸的升降台將會隨我手中的搖控升高一點，讓鄭子誠往下陷，兩瓣大屁股跟水面接觸。

與此同時，鄭子誠將會咬住懸掛在魚缸上的軟膠喉。喉管底部像飲管插在水中.......

「唉，邊個叫你瀨屎？依家要飲返自己嘅屎水啦，何～必～呢～」

我叩叩敲在魚缸的玻璃上，乾笑兩聲，續說下去。

他要做的事情超簡單，用喉管吸走缸中混濁的屎水，吐到不遠處地上，平排而放的透明膠樽中。只要在限時內盛滿五個樽，就算他成功通過遊戲。

「呢個係考驗速度嘅遊戲。興奮？緊張？記住要用力吸，知嗎？」我把喉管塞到他的口中。

「我唔玩......你放過我.......我知錯！我真係知錯！」他搖頭掙扎，話語含糊不清。

「唔用口？！」

「哈哈，就掉轉啦！你趴低用屎眼吸，不過啲魚咁生猛，話唔定會捅穿你個喉嚨呢！放心，只要你吸得夠快，水位就會下降。」

他聞言，頓時收縮屁股的肌肉，像隻狗一般乖乖地咬住膠喉。

「有一種情況會接受懲罰。多撚魚每次捅入你後門；我都會幫你刨鱗或者消毒。若然時間結束都唔可以裝滿五個樽，咁你就要接受終極懲罰囉，嘿嘿！」

「品嚐屎水or俾魚大開發，This is a question。我親愛嘅魚餌.........Are you ready？」我湊到鄭子誠耳邊輕輕耳語。

哈哈哈哈！

「Go！」

鄭子誠
今次到你試下多撚魚既滋味

所以都係叫巴巴比較好

西洋巴

下一更

文已出
聽日好早起身 瞓先

不劇透 中女絲打睇落去
打算點處置當日殺死方甲同麗欣嘅莫志豪

無事嘅 咁多年都好地地 死唔去

多謝支持契弟
不過好似太長遠，契弟都係乖乖地寫文娛人娛己好喇

末期

無事
再眼瞓都出一段頂住先

契弟只能夠做行書展嗰個

契弟星期六再去

五花大綁條仆街
叫ruby 淨係著住絲襪企起佢面前
之後起條仆街扯到行一行既時候
砍左佢條j

我諗我對方甲倆小口子既死咁大反應係佢地既幸福平凡得嚟又動人
契弟

死神巴喺邊層？
契弟星期六收工會再過嚟

鄭子誠呢啲只係前菜

來！讓全世界一起患上話語癌吧！

之前都想買
65折即刻入手

鄭子誠！你食屎啦！啊！！！

放心，善惡到頭終有報......至少呢個season係

韋叔

幾時有得坐書展 嚟一睹你真面目

好多文

我都有呢本 用小說角度去寫

九把刀既書我應該買齊哂
最鍾意係殺手系列、都市恐怖病同獵命師傳奇
中出巴可以睇下殺手系列，特別係貓胎人同Mr. NeverDie

咁就係爸爸

由面試地獄開始睇, 終於Live 左
多謝中巴好文分享
LM支持

屌佢屎忽

再要佢吹爆多撚魚
唔係含到條魚射
係要佢含條魚撚吹波咁吹，吹唔到條魚爆開就要受罰
當然中間唔知會比d魚口爆幾多次

我諗番起成仔遊水果時飲左好多
係時候到你受番啦!!!!!

趁食晏，出一出埋呢章先

Do you hear the people sing........

遊戲的配樂才奏起，遊戲者二號鄭子誠便先拔頭籌，啜住膠喉管一個勁的猛吸。夾帶飄浮物的濁水沿著繞了一圈的通道而上，弄得他的兩腮賬鼓鼓的，有如一尾垂死掙扎的金魚。

話說回來，鄭子誠比死掉的遊戲者一號阿賢更有覺悟，灌糞水的魄力使我好生敬佩。甚至有一瞬間，我以為他會撐過這場遊戲呢！

幹！果然，要成功存活就務必狠辣。

對別人心狠！

同時，對自己心更狠。

扯得太遠，先回來遊戲這一邊好了。

第一口水炮噴出。

可惜的是，糞水在空氣中劃出拋物線，卻落在潔白地地板上，跟樽口錯落兩個樽身位置。

第二次，仍然失敗。

第三次，距離終於接近了，至少是一記擦邊球。

「唔，咳咳！」他嗆得嘔吐連連，發出咕嚕咕嚕的漱口聲，污水從嘴儼如插蘇的鼻孔和嘴角溢出。

「嘿嘿，你真係趕住食屎啊！子誠，飯要一口一口食，屎水要一啖一啖飲。唔好急！」

哎，但最緊要快啊！哈哈哈！

水中的陽具被原始的本能驅使， 性急地撲上水面，在鄭子誠的屁股戳來戳去。微微下降的水位無礙雄赳赳的陽具，魚兒顯得更激動，翻身的力度更大了！

我一邊笑住哼歌，一邊搔他的肚皮。鄭子誠這副濕轆轆的慘相，讓我不禁捧腹大笑，笑得眼淚都擠出來了。

靜婷，你在天上看到了嗎？ ！你正樂呵呵地拍手吧？

哈哈哈！

當鄭子誠裝滿第一個透明樽，我剛好唱完第二段《Do you hear the people sing》。

喀喀。

升降台再度升高，魚缸的框終於撞上鄭子誠的身體，使他陷進去，屁股浸進水中！

「嚟喇嚟喇！」我目光閃爍，脫穎而出的一條長倒鈎，尺寸讓人類羨妒的陽具鯉魚。

我驚嘆道：「屌鳩鯉！」

「子誠，你好彩喇！眾裡尋他千百度，驀然回首，犬莖卻在混濁水缸裡！無錯！係狗呀，子誠！」

「唔好......唔好—！」

「啊！！！」震耳欲聾的哀號響徹玻璃房，幾乎連幕牆都震碎！

我將一頭猛撞的鯉魚和鄭子誠分開，看著水中飄出一縷白濁的鮮紅，然後轉身取過嗡嗡震鳴的電動刨和硫酸。

「停....我求你.......」

我收起笑容，正色說道：「當日靜婷都有求你地停手，你有停過嗎？有魚上釣，你就要懲罰。術業有專攻，所以你以催眠作手段。你應該重記得我做邊一行啦........

「我—劏—魚—㗎，嘿嘿。」

「唔好！」

「鱗一定要打乾淨，呢方面我好有信心。之後我會幫你消毒。」

嚓啦嚓啦的轉動聲響過不停，水缸登時變得更紅了。

消毒藥水淋在鱗片盡褪的足上，輕煙隨腐爛的氣味冒出。鄭子誠竭力吼叫，脖頸的青筋暴漲，一直蔓延至臉龐。

「叫完就繼續，時間剩低最後五分鐘，唔想死就繼續吸。」我漠然地看著鄭子誠，視線緩緩移向紅了一片的魚缸。

膠喉中的淡紅液體灌進鄭子誠的嘴巴，我繼續哼歌，崩潰的哭喊，郁悶的咳嗽聲夾雜語無倫次的惡毒詛咒佔據每一分，每一秒。

這段短暫而美好的時光中，再有兩條魚上釣，讓鄭子誠的魚鱗都打得七七八八，彷彿下一秒就要斷氣似的。

也許是力氣用盡，又或者是「自暴自棄」已經成為他最後的反抗。當時間剩下兩分鐘，他居然放棄了吸啜，乾脆任由屁股痛苦抽搐。

還有兩個空蕩蕩的膠樽。

鄭子誠失敗了。

「既然你選擇放棄，咁無謂浪費劇本嘅位置，提早接受終極大懲罰吧。」我惋惜。

我剪斷纏著鄭子誠兩臂的麻繩，不緩不急走到旋轉樓梯，在麻繩的末端點火，繩的另一邊是他的腦袋。

「成柏宇.......你報......報仇有咩.......好處？」他氣弱游絲。

「世界上，總有一啲事必須做。即使知道無任何回報，都一定要做。」

麻繩燒得啪啪作響，一縷縷幼絲以肉眼可見的速度斷開。

「惡魔......成柏宇.......你不得好死！你一定會落地獄—」

噗通一聲，鄭子誠的上半身徹底沉進魚缸，模糊中可以見到魚群湧向他的嘴巴，啄食他的皮膚。

鄭子誠的雙手握成箕狀，在水面掙扎亂划，大大小小的氣泡啵啵冒上來。

我蹲在魚缸前，露出一抹微笑。

「When the beating of your heart～」

「Echoes the beating of the drums～」

「There is a life about to the endddddddd..........」

「When tomorrow comes!！！！」

惡魔？哈哈哈！

是你們使我認清世界。在這個無法無天的世界，需要惡魔。

惡魔為此而存在。

為此，我放棄為人，讓人性永遠鎖在置業島的黑獄中。

至於下地獄？

我自從那一天起就已經活在地獄之中。再者，陰間路上有你和莫志豪一眾陪伴，此行不孤。

我是一個編劇.......

是的，一手握鋼筆，一手執催命的死亡劇本，專治惡人的地獄編劇。

F5有文

好正

鄭子誠已被收樓

不過只係一個開端.......

嗯....虐待得未夠滿足...

鄭子誠唔係主菜

契弟擔心太重口味，大家接受唔到

喵巴

湯叔雖然死，但臨死前知道妻女嘅自殺真相，終於解開心結

不要說了

文已再出

之前書局望過，雖然講唔出咩大道理，但有莫名嘅親切感

而且，呢本係契弟女朋友唯一有興趣「聽」嘅書

貓胎人同 Mr Never Die係幸運嗰本？
殺手系列之中，暫時鍾意人生無限loop嘅火魚

多謝ming巴打支持

有時間不妨睇埋異能系列，世界觀比較大，篇幅亦長好多

Typo好重口味

死有餘辜

多多都受

今日仲有冇？

中出巴有冇買哈棒傳奇之繼續哈棒
冇記錯好似幾熱血

Btw稍嫌死得唔夠重口 都係鍾意admins嗰種死法

前菜食咗喇，
莫志豪呢碟主菜要精彩啲

不過希望藝術家唔知鄭醫生俾成仔舔咗啦，廢事佢唔抵得成仔食得咁開心就預先「棄置」呢條靚魚嘥咗佢

我覺得admin死得太直接，係就係虐殺不過佢精神上受嘅苦唔係幾夠
而成仔係畀啲任務鄭子誠挑戰吓等佢以為有機會唔使死

其人之道還治其人之身 係覺得今季做得好好
幻想個情境已經覺得好嘔心好心寒 但絕對係死不足惜
佢地直到死既一刻都冇反省過自己既過錯 就好似自己從來都冇做錯過一樣 自作自受

利申：岩岩食飽但依加反哂胃

中山巴可唔可以紅字
敬請空肚服用

都係 但我鍾意睇人喺絕望之中求饒多啲
可能因為我覺得鄭子誠死得唔夠慘

希望莫志豪夠堅毅啦

羅佳林係邊個

Admins 個種死法，除左暴力，真係有一絲絲既美學情感入面。
但係鄭醫生既死法舖排，但個死法卻帶點粗糙既情感

美學上真係admins好啲，「創作」動機夠純粹。
醫生既死法帶有報仇性，令個主體訊息糢糊左，因為要報復強姦而決擇呢個executions，血色美學無咁能夠突顯

利申：大學讀visual art

失敬失敬
我都覺admins死得好有層次感 嗰種打拉布折磨至死嘅美感
殘忍又唔會太暴力 又可以睇住佢慢慢痛苦死去 好似塑造緊件藝術品咁
得閒返去翻兜下admins嗰集先

無記錯中出巴個陣有寫
話志明想試下「蘋果批皮會唔會斷」
跟住再描寫殺完人後既畫面

勁有美感

嗚啊

你好中出巴
希望在完結前更新下紙言
因為好難追 post
最後
飛機大炮日本人工人員

奶你腳先得

文呢

新讀者lau ming

呢個我都記得 你（幅圖）搞到我好肚餓添

喂我既1.5量既文囉

推一推

聽日飛啦 草定兩個禮拜嘅文番黎再㖒

唔好同我講兩個禮拜內完故呀

我要文呀

Ch.66 驚天巨爆

替鄭子誠寫好結局後，我不敢多作遲疑，趕忙動身到位於Area 3叢林後的出口，與心柔一眾會合。根據計劃的下一步，大家將會沿置業島外圍繞到碼頭，乘船出海，張開雙臂投奔自由，與這座島嶼再無半點關係。

雖然鄭子誠和Ruby出現，但仍無礙我的劇本進程。

一切都很順利。

至少直至我會合心柔等人，看到他們的沉得滴出水的臉色為止。

此際，狩獵場出口前。

肥煦惆悵地蹲在泥地上；心柔和天音共坐在一塊石頭上，兩人一言不發。阿俊和丘小姐兩人在來回踱步，前者顯得焦急如焚。他們瞥見我終於趕到，不約而同地走過來。

雖然未搞清楚狀況，可是感受到異常凝重的氣氛，再看到他們擺在臉上的困頓與煩躁，一陣濃烈的不安感隨遠處拍岸的浪花濺起。

出現意料之外的狀況了。

「快啲諗辦法啦！你地唔係諗好點走㗎咩？一個二個都係飯桶。今次俾你地班粉腸累死！」Ruby急得跺腳，匕首指向唯一的發洩對象，劈頭大罵。

這個出氣袋自然是Rachel。

但，Ruby顯然搞不清狀況。

嚓嚓，整齊的上膛聲！

阿俊和肥煦的鎗不謀而合地舉起鎗對準Ruby。心柔和天音不甘後人，各自的手鎗分別抵著Ruby的太陽穴和後腦杓。

「八婆，有人叫你跟過嚟？信唔信我依家就一鎗做低你！」阿俊厲目瞪住Ruby。

我搖搖頭，擺手示意他們垂下鎗。我放過Ruby？不，臨上船之前，我會在碼頭送她一程，就當為陰司路上的鄭子誠添個「玉女」。

我沒有忘記Ruby在活動間接害死湯叔的事情，不過現在並非最好時機。最能害死人的叫希望。所以，如果要害一個人，首先要讓對方滿懷希望，再出其不意推下深不見底的方丈懸崖。
無錯，我要Ruby粉身碎骨。

「Soldier， 發生咩事？」我問。

「電網無解除，我地開唔到閘。」肥煦指住出口的閘門。

說罷，他俯身拾起一塊拳頭大的石頭，掄動手臂，往閘門投出一記低飛球。

在接觸的一瞬，電流通過電網，石頭霹靂啪啦炸成大大小小的碎石，飛濺落地。電流吱吱的餘音讓我們頭皮發麻。

盧大哥之前曾經提醒過我們關於這道高壓電網的事。照他的指示，我們應該在狩獵場入口的關卡中熄掣就可以中止電網，輕易打開閘門。當然，這句話中的「應該」，因為盧大哥從來使用過。

難不成這道電網是遙控的？

抑或我們一時大意，撳錯掣？

「鎗？」我試探。

肥煦嘆一口氣：「可以試嘅都已經試過。我地依家困咗喺度, Fuck ! 」

「不如......不如我地挖地道.....都係無嘢，你地繼續。」天音怯怯道。

「我地返轉頭？可能只係我地一時睇漏眼......」心柔問。

「唔得，即使唔係因為鄭子誠，我地都趕唔切再重頭行一次。」我望一望錶，距離約定的時間只剩下四十五分鐘。

從入口到這裡最快都花上半小時，而且只是他媽的單程而已。再說，一個小時的折返未算上在置業島外圍路線的時間。

太慢了！

恐怕到那個時候，這個逃亡計劃已經敗露，數百個工作人員把我們重重包圍，要突出重圍上船難上加難了。換句話說，我們再沒有退路。

該死的，已經走到這一步，自由近在咫尺，怎會在這個關頭出狀況的！我凝視電網外的大海，在心裡暗罵。

就在我們乾焦急，陷入沉默的困境時，一直默默不語的Rachel忽然開腔，吸引住我們注意力。
「Sam哥，Principle of leverage……」

「咩嘢拉花里呀！」Ruby想再說下去，就被同樣聽不懂的阿俊狠狠搧了一巴，臉蛋直接栽到泥巴上。

「桿杆原理？」

「嗯嗯。我以前中學除咗教數學，仲係物理科老師。桿杆原理簡單嚟講就係支點，力點.......」

Rachel專業地講解，甚至說出甚麼F1D1D2的公式，但原諒我不是理科人，所以聽得一頭霧水，愈聽愈糊塗。

「Rachel，你唔會諗住搵棵樹拗起道閘嗎？」肥煦聽得滿天星斗。

Rachel緩緩走向Ruby，視線落在後者身上：「唔係，我嘅方法唔使用上樹幹。」

砰！

一聲鎗聲有如毫無先兆的驚雷。我們還未反應得及，子彈便應聲貫穿Ruby的大腿！

才站起來沒多久的Ruby一屁股跌坐地上，抱住血水潺潺的左腳痛苦慘叫。她抬頭看著獨角翹得高高的Rachel。Rachel握鎗，木無表情地凝視身下的Ruby。

砰！再一顆疾飛的子彈沒入Ruby身上。

「今次到右腳。」Rachel 幽幽地說道。

砰！再一顆疾飛的子彈沒入Ruby身上，這次連她的寶貝名牌手袋都射爛了。

Ruby又驚又懼，想要用屁股痛苦後退，卻赫然發現身後已經是電網，無處可逃。

「除褲，我數三聲。」

「三！」

「二！」

「一！」

Ruby才脫到一半，無情的子彈再次劃破空氣，這次被射斷的是右手。

「Rachel？」我疑惑。

「退後…….桿杆原理.......我額頭就有支杆啦。子彈射唔爛呢個網，但如果係一個炸彈呢？！」

我們聞言大驚，彼此互望，心裡想到同一個地方去。Rachel竟然打算犧牲自己，用自己陽具炸彈炸開電網！

「我地重有其他辦法！一定重有！」

「Rachel，你冷靜啲先，好唔好？」

「呀Miss！最多我唔再笑鳩你，你唔好睇唔開！」

然而，任我們再三勸說，Rachel的動作始終也沒有停下來，粗魯地扯甩Ruby的短褲和丁字褲。

我欲上前阻止，卻被朝天轟出的鎗聲止住腳步。

Rachel回頭，她在哭，哭得超慘。

「無時間再諗........你地唔好行埋嚟！我等幫叔叔報仇，已經得得好耐。我曾經好憎額頭呢條天線，但今日我好慶幸有呢條天線，總算可以幫到大家，有啲貢獻呢！嘻嘻。」她淒然一笑。
「你地快啲走！走呀！！佢今日一定要死！」

我們步步後退。

「Rachel，我地係朋友......係朋友呀！」Ruby臉白如紙地叫道。

「朋友？」

「我記得你當我怪物，好鍾意玩我碌嘢！只有我身後面嘅同伴同埋叔叔願意當我係人。有朋友會好似你咁嗎？」

「我問你呀！臭雞！」Rachel

「唔.....唔好殺我呀！」Ruby求饒，渾身顫過不停。

從遠處可以聽到Rachel幾近瘋狂的狂笑；看到她一邊套弄額頭上的陽具，一邊架起Ruby雙腳。我們知道已經無法阻止Rachel的殺機了。

「知唔知道老師最討厭咩？」

Ruby拼命搖頭，眼白白看著Rachel的額頭湊近自己朝向夜空的下半身。

「係無得講粗口呀......」

說罷，Rachel的額頭像搗蒜般重種往前一送，獨角盡根沒入！

「我屌你啦，臭閪！」

白晝一瞬，隨之引發的驚天巨爆把我們眾人震飛！

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！！！

估唔到會係一招額頭長周槓桿原理幫成仔佢地

Rachel 一路好走

一陣或者聽朝覆上面巴打

契弟睇一睇石原里美先

即刻諗起 屌爆你個閪呀
呢集睇得好爽 同埋唔講真係唔記得rachel係老師
自從多咗條撚 佢過得太無尊嚴
Ruby係抵死 欺善怕惡嘅八婆

都估到rachel要死
但都係有啲sad 因爲始終佢都係一個好女仔

貓胎人係夙興夜寐的犯罪，Mr.NeverDie係無與倫比的自由
火魚都好鍾意 不過最鍾意阿樂(價值連城的幸運)，好想拍拖溝唔到女既我睇到我好有共嗚

始終都係要犧牲

點解會爆炸
係咪我睇漏左d咩

訓醒起身有文

Sosad 最後都唔可以全身而退

咁大聲一定引到人黎

要快啲走啦

Rachel就算出到去，都仲係有碌野喺額頭，所以呢結局對佢黎講應該係最好

又報到仇又幫到成仔佢地

雖然唔知係唔係堅炸得爛個電網

Rachel

其實估到佢碌野會搞到佢咁

仲爭莫志豪條仆街

唔知點解好鐘意一邊食早餐一邊睇依篇文

成個月冇時間追post 一嚟就見到結局post

已經36頁，結局先定爆post先呢

推推推

無記錯當初會計師講過條撚入面係有炸藥，所以先拆唔到落黎

我完全唔記得咗有啲咁嘅事 唔該巴打

佢唔係屌ruby渣咩
點算會爆炸

唔好諗 會痛

衝力射球

Ch.67 殺？

明月悄悄灑落在顛簸不平的崖邊小徑，為亡命趕路的六人指引方向。寂靜無聲，宛若默劇一般的畫面，偶爾發出斷枝碎葉和沙石磨擦鞋底的響聲。

沉重無比的聲響，跟我們的緩慢的腳步和呼吸一致。

或者，我們六個人都在等待，等待Rachel會從後居上，等待她告訴我們「她是金剛不壞之軀」，「她在爆炸的一瞬間發揮超人能力，咻地飛上夜空躲過致命一劫」。

我們在等待奇蹟出現。

愈等愈慢，慢得像無重力的月球漫步，

愈等愈無力，無力得感染T病毒，靠搖晃喪屍的腐臭，行屍走肉地前進。

肩上背負一條生命，沉重至極。終於，走在最後的阿俊最先被悲憤壓垮，跪在地上吼叫，拳頭捶地。

「屌！我地應該有七個人！Rachel仲未到，你地行咁快做咩鳩唧！」

「俊......」丘小姐欲言又止。

縱是跟Rachel沒有多大交集的丘小姐，有人因自己犧性，心裡都絕不好受。丘小姐都如此，更何況跟我們形同手足的隊友呢？肩上背負一條生命，沉重至極。

我們停步，卻不敢回頭。

肥煦冷道：「你走唔走？唔走就自己留喺度等死。Rachel唔係為咗要我地陪葬先犧牲......我地有邊個唔想Rachel追上嚟？！」

「但......Rachel…..已經死咗喇。」

當肥煦回頭之時，淚水爬滿他的國字臉，沾濕他的鬍渣。

「我地總有一日可以多謝Rachel，但唔係今晚。」我握緊拳頭，低聲說道。

隨著六人平排而立，朝浩瀚的汪洋吶喊，迴音散盡後，再次有力氣邁起腳步前進。

最後，我們已體認一個事實，電網在Rachel的犧牲下轟出一個足夠我們並肩而行的大缺口，但同時都在我們心裡已經炸出一個洞。

或者，以公司的資源，修一個鐵網不難。

但我們心裡的破洞卻無法堵住，人生中的一個遺憾。

當噠噠不停的腳步聲靜止已經是五分鐘後的事了。我們在小徑的中間，距離碼頭尚餘不足十分鐘的腳程。

此時，我們身邊是一棟地圖沒有都標示白色骰子形崖邊小屋。

讓我們停步的是屋外的兩人。一個黑色天然曲髮，五官小巧精緻的眼鏡少女坐在屋外的搖椅乘涼。從她的外表看上去，大概十五六歲，絕不超這十八歲吧。

她津津有味地含住珍寶珠，眼睛骨碌碌地打量我們六個不速之客。一個Cosplay的中年男傭人擋在她身前，顯然被我們手中的鎗支嚇壞。

「亞洲人.......唔通係會計師同四上嘅女？」

「怕唔怕佢報串？」

「使唔使滅口？」

「殺？」

我們舉起鎗指住這一老一少，竊竊私語，一時間拿不定主意。

殺抑或不殺？這是一個關乎大家生死的問題。

「唔......唔好傷害我地。我地咩都唔會講.......」少女忽然說。

我們彼此互望，紛紛垂下鎗，不約而同地苦笑一聲。他們不是殺人狂，至少，面對一個手無寸鐵的少女和老人，他們無法下手。

坦白說，如果大家執意將死這對崖邊的住客，我會替他們扣下板機。對我而言，心柔等人的性命放在首要位置。

不過，我早就猜到他的答案。

「小朋友，唔好做二五仔！我九龍灣阿俊唔係人咁品，知道嗎？！」阿俊掀起上衣，露出腹上的朱古力。

肥煦惡形惡相地鼓起二頭肌：「Soldier叔叔會殺人啊！」

少女和傭人連忙點頭。

這時候，我褲袋的信用機忽然傳來嗡嗡震動，掏出來一看，是盧大哥的來電........

奇怪了？盧大哥現在應該在活動大樓戒備，怎會直接用信用機致電呢？

「成兄弟，你們到了沒有？！快啊！」

聽到盧大哥焦急的語氣，我眉頭不禁一皺：「怎麼了？快到碼頭了。」

「我問你跟小說家大人搞甚麼才對！這次真的反了反了，小說家大人剛才簽完婚書就叛變，本來要刺殺藝術家，可是被藝術家後將一軍，事情敗露，自己倒中鎗了。現在我的讀書會兄弟為他和龍先生殿後......你們趕快去碼頭！！」

「幹，射爆你們！媽的。這次死定了！」

「九把刀團必勝！！！！！！！！！殺！！！！！！！！」

篤篤篤篤的鎗聲和喘氣聲從信用機的另一端傳來，活動大樓顯然已經變成一個鎗林彈雨的戰場。

「快快快！」

「你們別死。」我說罷，掛掉電話。

始終還是按捺不住嗎......表哥，這就是你的答案吧？

我凝視啜住珍寶珠的少女，撇過頭對眾人說道：「天音，今次俾你估中。陸志明會喺碼頭等你。各位，事情有變，我地要跑快幾步喇！」

如是者，我們用跑的速度消失在四眼少女的視線中，全速趕赴置業島碼頭，這個逃亡計劃的重要場口。

喺迪迪尼f5都有文

個一男一女到底何方神聖！！

冇啦啦有2個人

會唔會係藝術家嘅人

其實 每個國家既元首都默認咗置業島既存在
呢一刻逃走到出去 但下一刻隨時比人捉番黎或者直接殺死
小說家既方法先可以真正救到哂咁多個人

Ch.68 Anti-plot

碼頭。

當我們氣喘吁吁地跑到碼頭的橋頭時，龍友和陸志明正好從另一邊朝我們跑來。

此際，龍友不忘掛住他的「初音II」相機，一手攙扶著陸志明，一手握住跟他形象格格不入的自動步鎗。

被龍友扶住的陸志明此時脫去臉具，露出略為虛弱的臉龐。他身穿銀白燕尾服，左肩被鮮血染紅了一片，一行血水沿他的袖口滑落。幸好，照他身上的血漬，這點傷大概死不了吧。

「嗨。Sam，你地到囉。詹先生，你搵到你嘅禮物囉，嘿嘿。」陸志明勉強地露出笑容。

阿俊握住丘小姐的手，微微點頭。

「......你受傷！繃帶......繃帶！」天音緊張兮兮地指住陸志明的傷口叫道。

「天音，死唔去.......但我始終都係失敗咗，差少少。」陸志明黯然的目光跟我對上。

「我從來無預算過你可以殺死藝術家。不過，我滿意你嘅答案。志明表哥，當你作出決定嘅一刻，小說已經完結，而何志明呢個角色已經劃上句號。」

「只顧回望背後，只會失去更多。」我補充道。

砰！砰！隨著綿綿不斷的鎗聲漸近，負責殿後的敢死隊盧大哥和幾個兄弟終於被逼至碼頭。他們背掛大刀，渾身浴血的背影映進我們眼簾，把我們的對話打斷。

「媽的，你們白目啊，怎麼還不走？」

「係阿盧......藝術家佢地追到嚟，上船再講。」龍友毅然跑上去。

「Sam，係時候要走！快啲上船。」龍友和龍友毅然跑上去舉起鎗支援盧大哥等人。

然而，才幾個呼吸的時間，密密麻麻的裝甲車陣已趕到。工作人員如潮水一般湧出，排成整齊的戰陣，紛紛舉鎗指住我們，卻沒有開鎗還擊。

盧大哥等人退到我們身邊，一同後退。

正當眾人趁工作人員停手，阿俊等人紛紛逃上泊在身邊的船時，一道響亮的鎗聲倏地劃破天際！

藝術家拖住長長的白婚紗，握住冒出輕煙的手鎗，緩緩從兩旁散開的工作人員步出。跟隨她身後的幾人是置業島準業主。

包括我的目標，莫志豪。

這一刻，藝術家沒有戴住一貫華麗的鑽石臉具，露出原來冷豔，像模特兒的臉蛋。我亦沒有意外，面具下的藝術家是一個美人。

不過，這種女人再美，都不過讓我噁心反胃的蛇蠍美人而已。

她褐色的眼眸中流露著不能遏止的盛怒和悲哀，像一般被背叛的女人所擁有的人性化表情。

「停低！陸志明！」她對陸志明失控叫道，雕花鎗卻指住他身邊的天音。

陸志明神色複雜地凝視藝術家，不發一言。

「點解你要背叛我！就因為一個陸天晴？嗰個賤女人乘虛而入，我先係你嘅Mrs Right！」

「我到底有咩比唔上佢！你要咩我已經滿足你。」

「用之不盡嘅財富！」

「操控世界嘅權力！」

「尊貴如皇嘅身份！」

「甚至你腳下呢片土地，都係我為你嘅夢想而設！無咗我，你只係一個餓死街頭嘅窮作家！點解你要為一個已死嘅女人放棄擁有嘅一切！」

鎗管搖晃不定，看得我們心驚膽顫。

陸志明沉聲道：「錯喇。我想要嘅，你求遠畀唔到我。無錯，何志明的確已經隨天晴已經離開.......呢一刻企喺你面前嘅人叫陸志明。」

他踏前一步，輕輕握住天音的手：「我講過，何志明眼中只有陸天晴。無任何人可以取代你家姐。但......喺陸志明嘅眼中，同樣無人可以取代一個餵錯甘油條，唯一將我從痛苦中救贖嘅女孩。」

「係呢個女人？！你地兩姊妹........都－應－該－死！」藝術家嘶吼。

說罷，毫無預警的鎗聲在板機扣下的一剎響起！

砰！！！！

繼續啦

honey巴打 未覆你地
多謝支持先

睇埋醫生再寫

龍友和龍友

又手殘

中出巴保重呀

欣賞呢位源者嘅思路

肚痾

志明很狡猾，老是常出現

油甘條

輕輕一推

考完試 有文

好多文
藝術家真係冥頑不靈 俾佢隊冧晒同佢作對嘅人都唔會有好結果
真心好憎呢類女人

子彈在我們眾人的驚呼中，帶出一串奪目的血花！

或者因為藝術家的眼界比我還要差，所以不慎射偏了。

又或者，藝術家在扣下板機的瞬間看到陸志明撲出來，不願取他的性命，所以才避開致命位置。

兩者之間，我傾向相信後者。

誠然，這個世界上要找一個準繩度比我差的人很困難，但主要原因還是她一瞬間閃過猶豫與痛苦交集的眼神。

無論如何，被陸志明護在身後的天音沒有如期的一命嗚呼。陸志明右臂中鎗，失力倒地。雖然對方是自己表哥，但我鬆一口氣後，仍然不禁暗忖，終於斷夠一雙了，嘿嘿。

誰叫他之前耍得我團團轉？

誰叫他騙我龜公會變打救世界的忍者龜？

這權當懲罰好了，過往就一筆勾銷吧，志明........表哥。

與此時同，藝術家幽怨地瞪住爬起來像母雞保護小雞的志明，鎗管這次移向志明的眉心。

「陸志明，你以為我唔敢殺你！？」

「嘿，八婆。你敢唔敢殺死我表哥，我完全無興趣知。但我有興趣知道你啲腦漿同血究竟同人類有無分別啊！」我舉鎗反指藝術家的面門。

唰唰唰唰！

工作人員的鎗齊整上膛，數十，不….....過百支鎗同時對準我！

「哈哈哈！即管叫佢地開鎗。我一條賤命換你條命，點計都係我賺。你覺得呢？」

我不驚反笑，如果健力士世界紀錄有「最佳肉靶」或「人類蜂巢」這種，我應該，想著都覺得很屌，以一擋百，無人能及。

但，我絕對不會死，因為我是一個掛住微笑的惡魔編劇。

「天音，帶表哥上船！盧大哥，你同讀書會兄弟都快啲上船。」我頓一頓，對志明續道：「表哥，你係時候退場，我無預你咁多戲份。再者，你已經唔係主角。」

「之後交畀你。」志明臉色蒼白。

藝術定昂起頭，目光移向我，一字一頓地威脅道：「你敢開鎗？」

「有賴置業公司同藝術家小姐呢一年嘅栽培，我終於成長囉，比業主更進一步。再講，我兄弟莫志豪已經對我坦白，係你指使佢地姦殺靜婷。」我從容一笑。

莫志豪大驚，擺手道：「我無呀！藝術家大人，我一個字無講過。」

「我真係多謝你呀，莫同學。唔使驚，你對我有義，有咩事我一定會照你嘛。」我瞇起眼笑道。

這時，碼頭上只剩下我一人，其餘的已經上船了。

「放低鎗。」我說。

「成柏宇，你以為自己可以走得甩？！」

肥煦在船上叫喊，讓我盡快上船。可是，我沒有理會，裝作沒有聽到他的話。

我的朋友，逃亡計劃已經完結了。如果你細心翻看我的劇本，就會發現我一直都把逃亡計劃和Anti－plot分開。

是的，我怎麼不叫逃亡計劃做Anti－plot呢？

嘿嘿。

因為逃亡計劃是一回事，Anti－plot又是另一回事。

所謂的「逃亡」是他們的逃亡，而Anti－plot卻是只屬於我一人的Anti－plot！

「龍友.......人已經齊，開船。」我刻意不去看心柔和肥煦，平靜說道。

「唔可以開船！」藝術家又驚又怒。

「全部都我停低！」我反喝，然後冷笑道：「藝術家小姐。你真係覺得我會走？只靠逃走唔係長遠之計。既然世界各地嘅大鱷都默許置業島發生嘅事，終有一日，你始終會將我地捉返嚟。」

「你想點？」藝術家搶白。

「唔好心急嘛…...我坐六日監不斷反思，最後得出一個結論。」

「只有反抗先可以保護自己重要嘅人！」

話音甫落下，我背後忽然傳來肥煦和心柔的笑聲。

我聞聲轉過頭，引擎發動，船在阿俊和天音等人的叫聲緩緩駛離碼頭。可是，肥煦和心柔居然站在橋板上，向我走來。

「無錯啊，Sam。但反抗嘅Soldier只有你一個唔得呢。」肥煦舉鎗而行。

「成柏宇，邊個批淮你掉低我？哼哼。」心柔牽起我的手，甜甜一笑。

我愣住，半晌才反應過來，對堅持的兩人無奈笑道：「白痴，你當我地係哈利波特啊！」

「藝術家，由今日起麻煩叫我..........劇作家。」

藝術家瞪大雙眼，難以置信地看著我。

我報以一個戲謔的微笑，打一記響指，人潮後方參會計師在四上的陪同下踱步而出，國歌同時奏起，響徹整座置業島！

來啊，讓《Do you hear the people sing》成為國歌！

來啊，讓我作為反抗的先驅，震撼權貴，震撼這個世界！

（請一邊聽，一邊睇！）

我閉起雙眼，感受歌詞中的澎湃高亢的情緒，心跳隨每一個音節跳動，體內的血液雀躍無比，思緒無比清晰，臉上的笑意不知不覺更盛了！

鹹鹹的海風在歌聲響起的同時輕拂我們，以溫柔的力度托住我的背。

「Will you join in our crusade?」

我微微張開眼，隱約看到工程黃一家，一家三口在點頭微笑，阿玲跑到我身邊繞圈，興奮地高唱。

「Who will be strong and stand with me?」

我看到方甲和麗欣。方甲深情地摸住麗欣微微隆起的肚子，麗欣依偎方甲的肩，兩人對我嘿嘿一笑， 真是一對不成熟的父母啊。

還有同妻女重逢的湯叔。他一手勾住太太的肩膀，另一隻手被女兒挽住，以豪邁的聲線高歌！

「Somewhere beyond the barricade is there a world you long to see?」

再然後，是額頭光潔的Rachel。她手捂住毛衣，像天使般向我們甜笑，擺出一個口型，「你地要幸福啊！」

「Then join in the fight, That will give you the right to be free!」

咻，澎！

咻，澎！

我像指揮般張開手，數之不盡的煙花在夜空綻放，閃爍不停，照亮整片夜空。在場的所有人抬首，看著七彩繽紛的煙花形成眼花繚亂的圖案。

一時間，大家的眼睛都被絢爛的煙花染成七彩之色！

直至大合唱落下最後一個休止符，大家的幻影與朗笑才隨著夜風而去。我看著他們如消散的方向，微微一揖。

「發生咩事？！」

「會計師先生，由你解釋。」

「My Pleasure！」

會計師應道：「藝術家『盞』，根據陸志明San同成柏宇San早前簽署嘅協議。剛才由你轉讓出嘅股權已經全數轉贈成柏宇先生。換句話說，成柏宇San已經取代陸志明San，成為我地寶貴嘅同伴，劇作家。」

「你真係好有趣呢，Sam San。」

說罷，會計師朝我拋出一個雙角紅臉惡魔的面具，我穩穩接住。

「唔該，嘿。」

「我無同意過！唔好理佢，全部同我追！」藝術家對身後的工作人員大叫。

「Nonono，根據各國觀眾所填嘅意向書，大家似乎都樂見我成為公司嘅一份子。而且，你認為一個編劇唔會做足萬全嘅準備？」

我嘿嘿一笑，抿唇然後發出「啵」的一聲。

轟隆！！！轟隆！！！轟隆！！轟隆！！轟隆！！轟隆！！！轟隆！！！轟隆！！轟隆！！！轟隆！！！轟隆！！轟隆！！！轟隆！！！！

我凝視連環大爆炸的船隻，火海連成一條線，緩緩戴上惡魔面具。

「歡－迎－進－入－我－嘅－劇－本。」

「我反對！你地想玩規則，好，我就同你地玩規則！按照既定規則，只有過半數理事同意之下，先可以作出重要人事更動。」藝術家失去方寸，試圖取回唯一的主導權。

「陸志明San自然唔需要講，而我嘛….....同意。」

「哼，得你地兩個！？」

就在這時，一聲清脆如銀鈴的女聲傳進我們的耳畔。一個戴Melody兔耳面具，口含珍寶珠糖的女生踏住輕快的腳步而至，一個戴防毒面罩的傭人亦步亦趨而行。

這個女生不就是之前在懸崖小屋的四眼女生和老人嗎？

「我～同～意。」

「......駭客？」藝術家呢喃。

這個女生走到肥煦面前，吐出珍寶珠時拉出一絲晶瑩的透明幼絲，塞到他張得老大的嘴巴中。

「惡叔叔，你要殺我？哼哼。關成煦先生，單心柔小姐，重有劇作家先生，Aloha！」

大局已定，我對臉色陰晴不定的藝術家笑道：「我一直好鍾意一句電影對白。」

「You want a war？」

「I’ll give you a war！」

「最後一個置業活動由會計師設計，我同你決一勝負吧。」

想睇莫志豪點死

拭目以待

成仔呢一更戲份全開

今日文夠多喇掛

劇情突然黎到高峰 要啲時間消化下

劇作家大人

炸船炸埋阿俊同天音

成仔當日放監托盧大哥轉送嘅信條

放心 淨係炸其他船
睇到天命呢句 諗到阿俊大嗌；「屌，你地跣鳩我？啊！！！」

笑出聲

藝術家要最後參與活動呢

佢唔係好人，但無可否認佢的確好愛志明

今日出到呢到先

樂印巴打

這咁快就揭盅
但呢個season 唔會著墨寫會計師同駭客

成仔一直以來嘅Anti-Plot(反劇情）計劃

中出巴 睇唔睇到我係異能故個留言

睇到毛管戙 好興奮

成仔究極進化

睇到 唔記得覆
無問題

成仔上位鳥

咁就好了

濤絲打

等多一個season 契弟一定會寫
阿魏條線

幫誠仔著絲，要豪仔屌

莫志豪心諗：「仆街，條蛋散坐監嚇佢唔死，出嚟己自己報串不特止，重要變埋大佬。今次屌錯人喇！」

唔夠！唔夠！

Rachel死既時候我哭了

劇情終於入大直路 睇莫志豪笠晒水話自己無報串真係好心涼
見到rachel 工程黃嗰幕睇到我有啲眼濕濕
不過中山巴你真係成日寫啲我估唔到嘅嘢

好期待出場

聽日會唔會完到

Rachel一路好走

接近喇

神龍見首不見尾嘅駭客真身唔係男人
而係一個神秘少女

契弟諗咗唱歌呢幕好耐，一直等緊出呢一段

全座置業島響起Do you hear the people sing 嗚呀

然後加埋亡者嘅大合唱

無咁快 最後一個game 比較長少少

其實編劇成做咗一件好仆街嘅事......

睇返成仔放監之後從盧大哥口中得知會放煙花嗰段，成仔嘅語氣......

大家記唔記得啲煙花本來有咩用

有新post？

睇嚟要開真。結局post

睇嚟要出真結局，希望唔使終極結局

夜少少開

今晚要睇gate 0

今篇好正，射左

契弟咩都睇 但主要睇翻譯小說居多，有時睇鍾意嘅藝術家同哲人嘅傳記，例如草間彌生同尼采

不過，契弟愚拙

契弟都鍾意睇村上春樹，賴明珠嘅翻譯睇得好舒服(村上春樹都飲威士忌）
東野圭吾除咗推理之外，《毒笑小說》都唔錯

可能因為情感投射，契弟先入為主睇一啲「努力型」作家，例如東野圭吾呢一種

《圖書館奇譚》（背後幾有意思）

最近都有睇川村元氣同村山早紀嘅《黃昏堂便利店》（好治癒，容易睇）

其實仲有好多

頂 覆post都手殘

契弟愚拙，無出面其他巴打睇得咁偏門同深入，純粹做睡前讀物

Btw，《哈利波特》最少重覆睇過十次，唔好笑

You want a war, I’ll give you a war！

我無閱讀習慣又想試下，多謝你先，我要d時間消化下慢慢揀番本

去完旅行返黎香港呢個鬼地方
中出巴 我終於追到live啦

九把刀 信契弟
睇哈棒傳奇先，笑吓笑吓就睇完

歡迎回到地獄

咁快手？

耐冇追有啲難catch up

收到

新Post ！

婚禮用?

再者，你已經唔係主角。

嗚啊啊啊中出巴我愛上左你啊！
呢句寫得好好！

農友影分身

西女人

媽！好正
中出兄加油
下星期會唔會完到？
黎緊要training

992

993

994

995

996

997

998

999

1000